Colm Colm_Ó_Ruairc Colm_Ó_Ruairc PER 0.999999993936 Colm_O'Rourke B-PER
Ó None I-PER
Ruairc None I-PER

Seosamh Seosamh_Ó_Cainín Seosamh_Ó_Cainín PER 0.999995358811 Joe_Canning B-PER
Ó None I-PER
Cainín None I-PER

Dónal Dónal_Ó_Caoimh Dónal_Ó_Caoimh PER 0.999635808069 Dan_O'Keeffe B-PER
Ó None I-PER
Caoimh None I-PER

Saighdiúirí Constáblacht_Ríoga_na_hÉireann Saighdiúirí_dubha ORG 0.999888481142 Royal_Irish_Constabulary B-ORG
dubha None I-ORG
nó None O
dearga Arm_na_Breataine dearga ORG 0.999907510372 British_Army B-ORG
a None O
bhí None O
i None O
mbeirt None O
dhaoine None O
is None O
ceithre None O
scór None O
acu None O
. None O

Cathal Cathal_Buí_Mac_Giolla_Ghunna Cathal_Buí_Mac_Giolla_Ghunna PER 0.99947698139 Cathal_Buí_Mac_Giolla_Ghunna B-PER
Buí None I-PER
Mac None I-PER
Giolla None I-PER
Ghunna None I-PER

Brian Brian_Mac_Giolla_Meidhre Brian_Mac_Giolla_Meidhre PER 0.999689133472 Brian_Merriman B-PER
Mac None I-PER
Giolla None I-PER
Meidhre None I-PER

Máire Máire_Mhac_an_tSaoi Máire_Mhac_an_tSaoi PER 0.999995220386 Máire_Mhac_an_tSaoi B-PER
Mhac None I-PER
an None I-PER
tSaoi None I-PER

Eibhlín Eibhlín_Dubh_Ní_Chonaill Eibhlín_Dubh_Ní_Chonaill PER 0.890112034055 Eibhlín_Dubh_Ní_Chonaill B-PER
Dubh None I-PER
Ní None I-PER
Chonaill None I-PER

Lorenzo Lorenzo_Ó_Meachair Lorenzo_Ó_Meachair PER 0.999591821045 Lory_Meagher B-PER
Ó None I-PER
Meachair None I-PER

Domhnach Domhnach_Mór_(Contae_Chorcaí) Domhnach_Mór_(Contae_Chorcaí) GPE 0.99999999999 Donoughmore B-LOC
Mór None I-LOC
( None I-LOC
Contae None I-LOC
Chorcaí None I-LOC
) None I-LOC

Destiny Destiny's_Child Destiny's_Child ORG 0.999987313711 Destiny's_Child B-ORG
's None I-ORG
Child None I-ORG

Is None O
beag None O
eolas None O
atá None O
againn None O
air None O
, None O
cé None O
go None O
ndealraíonn None O
sé None O
go None O
mbíodh None O
sé None O
ag None O
teagasc None O
i None O
Páras Páras Páras GPE 1.0 Paris B-LOC
. None O

Oileán Oileán_Staten,_Nua_Eabhrac Oileán_Staten,_Nua_Eabhrac GPE 1.0 Staten_Island B-LOC
Staten None I-LOC
, None I-LOC
Nua None I-LOC
Eabhrac None I-LOC

Caoimhín Caoimhín_Ó_hIfearnáin Caoimhín_Ó_hIfearnáin PER 0.999999923735 Kevin_Heffernan_(Gaelic_footballer) B-PER
Ó None I-PER
hIfearnáin None I-PER

Ceol Ceol_traidisiúnta_na_hÉireann Ceol_traidisiúnta_na_hÉireann ORG 0.862717356619 Folk_music_of_Ireland B-ORG
traidisiúnta None I-ORG
na None I-ORG
hÉireann None I-ORG

Is None O
minic None O
a None O
chuirtear None O
i None O
gcomparáid None O
le None O
saothar None O
Franz Franz_Kafka Franz_Kafka PER 0.999999993189 Franz_Kafka B-PER
Kafka None I-PER
iad None O
. None O

An-mhuinín None O
ag None O
Napóilean Napoléon_Bonaparte Napóilean PER 0.999999999953 Napoleon B-PER
as None O
. None O

Tá None O
sé None O
suite None O
i None O
bparóiste None O
Chill Cill_Achaidh Chill_Achaidh GPE 0.999999999999 Killoughey B-LOC
Achaidh None I-LOC
Contae Contae_Uíbh_Fhailí Contae_Uíbh_Fhailí GPE 1.0 County_Offaly B-LOC
Uíbh None I-LOC
Fhailí None I-LOC
i None O
Cúige Cúige_Laighean Cúige_Laighean GPE 0.999999999999 Leinster B-LOC
Laighean None I-LOC
. None O

Tá None O
sé None O
suite None O
i None O
Contae Contae_Uíbh_Fhailí Contae_Uíbh_Fhailí GPE 1.0 County_Offaly B-LOC
Uíbh None I-LOC
Fhailí None I-LOC
i None O
Cúige Cúige_Laighean Cúige_Laighean GPE 0.999999999999 Leinster B-LOC
Laighean None I-LOC
. None O

Tá None O
sé None O
suite None O
i None O
ngar None O
do None O
Thulach Tulach_Mhór Thulach_Mhór GPE 0.999999999992 Tullamore B-LOC
Mhór None I-LOC
i None O
Contae Contae_Uíbh_Fhailí Contae_Uíbh_Fhailí GPE 1.0 County_Offaly B-LOC
Uíbh None I-LOC
Fhailí None I-LOC
i None O
Cúige Cúige_Laighean Cúige_Laighean GPE 0.999999999999 Leinster B-LOC
Laighean None I-LOC
. None O

Tá None O
sé None O
suite None O
idir None O
Biorra Biorra Biorra GPE 0.999999767423 Birr,_County_Offaly B-LOC
agus None O
Áth Baile_Átha_Luain Áth_Luain GPE 0.999999999997 Athlone B-LOC
Luain None I-LOC
i None O
Chontae Contae_Uíbh_Fhailí Chontae_Uíbh_Fhailí GPE 1.0 County_Offaly B-LOC
Uíbh None I-LOC
Fhailí None I-LOC
i None O
Cúige Cúige_Laighean Cúige_Laighean GPE 0.999999999999 Leinster B-LOC
Laighean None I-LOC
. None O

Rinneadh None O
príomh-oifigeach None O
traenála None O
Arm Arm_Cathartha_na_hÉireann Arm_Cathartha_na_hÉireann GPE 0.681373558619 Irish_Citizen_Army B-LOC
Cathartha None I-LOC
na None I-LOC
hÉireann None I-LOC
de None O
, None O
agus None O
leas None O
cheannasaí None O
ar None O
an None O
airm None O
. None O

An An_Ceardchumann_Seirbhísí,_Tionsclaíoch,_Gairmiúil_agus_Teicniúil An_Ceardchumann_Seirbhísí,_Tionsclaíoch,_Gairmiúil_agus_Teicniúil ORG 0.986690014483 Services,_Industrial,_Professional_and_Technical_Union B-ORG
Ceardchumann None I-ORG
Seirbhísí None I-ORG
, None I-ORG
Tionsclaíoch None I-ORG
, None I-ORG
Gairmiúil None I-ORG
agus None I-ORG
Teicniúil None I-ORG

athsheoladh None O
Football Football_Club_Internazionale_Milano Football_Club_Internazionale_Milano ORG 0.989349884593 Inter_Milan B-ORG
Club None I-ORG
Internazionale None I-ORG
Milano None I-ORG

athsheoladh None O
Blàr Blàr_Allt_a'_Bhonnaich Blàr_Allt_a'_Bhonnaich ORG 0.677505406156 Battle_of_Bannockburn B-ORG
Allt None I-ORG
a None I-ORG
' None I-ORG
Bhonnaich None I-ORG

Rinne None O
sé None O
staidéar None O
ar None O
an None O
dlí None O
i None O
Vársá Vársá Vársá GPE 1.0 Warsaw B-LOC
agus None O
chaith None O
sé None O
tréimhsí None O
fada None O
i None O
Páras Páras Páras GPE 1.0 Paris B-LOC
freisin None O
. None O

Tá None O
ceanncheathrú None O
acu None O
i None O
Halla Halla_na_Saoirse Halla_na_Saoirse ORG 0.906098028497 Liberty_Hall B-ORG
na None I-ORG
Saoirse None I-ORG
, None O
i None O
lár None O
Bhaile Baile_Átha_Cliath Bhaile_Átha_Cliath GPE 1.0 Dublin B-LOC
Átha None I-LOC
Cliath None I-LOC
. None O

Thug None O
UNESCO UNESCO UNESCO ORG 0.999798132496 UNESCO B-ORG
aitheantas None O
don None O
chathair None O
mar None O
Shuíomh Suíomh_Oidhreachta_Domhanda Shuíomh_Oidhreachta_Domhanda ORG 0.735896233861 World_Heritage_Site B-ORG
Oidhreachta None I-ORG
Domhanda None I-ORG
. None O

Imríonn None O
sé None O
faoi None O
láthair None O
le None O
Middlesbrough Middlesbrough_Football_Club Middlesbrough ORG 0.999999251171 Middlesbrough_F.C. B-ORG
. None O

Beyoncé Beyoncé_(albam) Beyoncé ORG 0.560909484573 Beyoncé_(album) B-ORG
'' None O
( None O
2013 None O
) None O

Vincent Vincent_van_Gogh Vincent_van_Gogh PER 0.999999833762 Vincent_van_Gogh B-PER
van None I-PER
Gogh None I-PER

Lorenzo Lorenzo_Ó_Meachair Lorenzo_Ó_Meachair PER 0.999591821045 Lory_Meagher B-PER
Ó None I-PER
Meachair None I-PER

Jade Jade_Ewen Jade_Ewen PER 0.999999991648 Jade_Ewen B-PER
Ewen None I-PER
( None O
2009–anois None O
) None O

Dáibhí Dáibhí_Ó_Laoghaire Dáibhí_Ó_Laoghaire PER 0.999999362831 David_O'Leary B-PER
Ó None I-PER
Laoghaire None I-PER

The The_Mighty_Boosh The_Mighty_Boosh ORG 0.999865957834 The_Mighty_Boosh_(TV_series) B-ORG
Mighty None I-ORG
Boosh None I-ORG

Is None O
ball None O
den None O
Pháirtí Páirtí_Poblachtach_(Stáit_Aontaithe) Pháirtí_Poblachtach ORG 0.999891949995 Republican_Party_(United_States) B-ORG
Poblachtach None I-ORG
í None O
. None O

Eacnamaíocht Eacnamaíocht_na_hAfraice Eacnamaíocht_na_hAfraice GPE 0.679699169051 Economy_of_Africa B-LOC
na None I-LOC
hAfraice None I-LOC

An An_tAontas_Eorpach An_tAontas_Eorpach ORG 0.982432585052 European_Union B-ORG
tAontas None I-ORG
Eorpach None I-ORG

Imríonn None O
sé None O
faoi None O
láthair None O
le None O
Tottenham Tottenham_Hotspur_Football_Club Tottenham ORG 0.999998029664 Tottenham_Hotspur_F.C. B-ORG
. None O

As None O
seo None O
is None O
ea None O
a None O
d'fhás None O
an None O
nós None O
thart None O
faoi None O
Éirinn Éire Éirinn GPE 1.0 Ireland B-LOC
agus None O
níos None O
faide None O
i None O
gcéin None O
oilirtheacht None O
a None O
thabhairt None O
ar None O
Loch Loch_Dearg Loch_Dearg GPE 0.999999900294 Lough_Derg_(Ulster) B-LOC
Dearg None I-LOC
. None O

Les Les_Trois_Accords Les_Trois_Accords ORG 0.999884019835 Les_Trois_Accords B-ORG
Trois None I-ORG
Accords None I-ORG

Sna None O
príomhpháirteanna None O
tá None O
Julian Julian_Barratt Julian_Barratt PER 0.999999999339 Julian_Barratt B-PER
Barratt None I-PER
agus None O
Noel Noel_Fielding Noel_Fielding PER 0.999999990955 Noel_Fielding B-PER
Fielding None I-PER
, None O
a None O
scríobhann None O
é None O
freisin None O
. None O

Forógra Forógra_Neamhspleáchais_na_hÉireann Forógra_Neamhspleáchais_na_hÉireann ORG 0.956726362172 Irish_Declaration_of_Independence B-ORG
Neamhspleáchais None I-ORG
na None I-ORG
hÉireann None I-ORG

Ina None O
ainneoin None O
sin None O
, None O
is None O
ise None O
a None O
roghnaíonn None O
Conchobhar Conchúr_Mac_Neasa Conchobhar_Rí PER 0.948474686658 Conchobar_mac_Nessa B-PER
Rí None I-PER
mar None O
bhean None O
céile None O
. None O

David David_Schwimmer David_Schwimmer PER 0.999999999937 David_Schwimmer B-PER
Schwimmer None I-PER
- None O
Melman None O

Chris Chris_Miller Chris_Miller PER 0.999999984455 Chris_Miller_(animator) B-PER
Miller None I-PER
- None O
Kowalski None O

' None O
'' None O
The The_Sun The_Sun ORG 0.999999999999 The_Sun_(United_Kingdom) B-ORG
Sun None I-ORG
'' None O
' None O

Bhí None O
siad None O
á None O
rá None O
go None O
bhfuair None O
Lutrell None O
breab None O
ón None O
namhaid None O
, None O
agus None O
dúnmharaíodh None O
i None O
Baile Baile_Átha_Cliath Baile_Átha_Cliath GPE 1.0 Dublin B-LOC
Átha None I-LOC
Cliath None I-LOC
dá None O
bharr None O
é None O
. None O

Stephen Stephen_Fry Stephen_Fry PER 1.0 Stephen_Fry B-PER
Fry None I-PER
- None O
Oscar Oscar_Wilde Oscar_Wilde PER 0.999999999917 Oscar_Wilde B-PER
Wilde None I-PER

David David_Schwimmer David_Schwimmer PER 0.999999999937 David_Schwimmer B-PER
Schwimmer None I-PER
- None O
Melman None O

Bernie Bernie_Mac Bernie_Mac PER 0.999975847664 Bernie_Mac B-PER
Mac None I-PER
- None O
Zuba None O

athsheoladh None O
Shamrock Shamrock_Rovers_Football_Club Shamrock_Rovers_Football_Club ORG 0.999998664812 Shamrock_Rovers_F.C. B-ORG
Rovers None I-ORG
Football None I-ORG
Club None I-ORG

Kate Kate_Winslet Kate_Winslet PER 0.999999850883 Kate_Winslet B-PER
Winslet None I-PER
- None O
Iris None O
Simpkins None O

Dustin Dustin_Hoffman Dustin_Hoffman PER 0.999999959202 Dustin_Hoffman B-PER
Hoffman None I-PER
- None O
féin None O

Lindsay Lindsay_Lohan Lindsay_Lohan PER 0.999999999769 Lindsay_Lohan B-PER
Lohan None I-PER
- None O
féin None O

`` None O
Maestro None O
'' None O
- None O
Hans Hans_Zimmer Hans_Zimmer PER 0.999993551739 Hans_Zimmer B-PER
Zimmer None I-PER

Morgan Morgan_Freeman Morgan_Freeman PER 0.999999952541 Morgan_Freeman B-PER
Freeman None I-PER
- None O
`` None O
Féin None O
'' None O

Paz Paz_Vega Paz_Vega PER 0.999994962196 Paz_Vega B-PER
Vega None I-PER
- None O
Scarlet None O

As None O
Contae Contae_Lú Contae_Lú GPE 1.0 County_Louth B-LOC
Lú None I-LOC
dó None O
. None O

Peadar Peadar_Ó_Ceannubháin Peadar_Ó_Ceannubháin PER 0.999995807037 Peter_Canavan B-PER
Ó None I-PER
Ceannubháin None I-PER

athsheoladh None O
George George_Lee_(iriseoir) George_Lee_(iriseoir) PER 0.999999997649 George_Lee_(journalist) B-PER
Lee None I-PER
( None I-PER
iriseoir None I-PER
) None I-PER

Meimfís Meimfís_(An_Éigipt) Meimfís_(An_Éigipt) GPE 0.999191907999 Memphis,_Egypt B-LOC
( None I-LOC
An None I-LOC
Éigipt None I-LOC
) None I-LOC

athsheoladh None O
George George_Lee_(iriseoir) George_Lee_(iriseoir) PER 0.999999997649 George_Lee_(journalist) B-PER
Lee None I-PER
( None I-PER
iriseoir None I-PER
) None I-PER

Victoria Victoria_na_Ríochta_Aontaithe Victoria_na_Ríochta_Aontaithe PER 0.999999997741 Queen_Victoria B-PER
na None I-PER
Ríochta None I-PER
Aontaithe None I-PER

Victoria Victoria_na_Ríochta_Aontaithe Victoria_na_Ríochta_Aontaithe PER 0.999999997741 Queen_Victoria B-PER
na None I-PER
Ríochta None I-PER
Aontaithe None I-PER

Scar None O
- None O
Jeremy Jeremy_Irons Jeremy_Irons PER 0.999999993785 Jeremy_Irons B-PER
Irons None I-PER

Mufasa None O
- None O
James James_Earl_Jones James_Earl_Jones PER 0.99999995962 James_Earl_Jones B-PER
Earl None I-PER
Jones None I-PER

Timon None O
- None O
Nathan Nathan_Lane Nathan_Lane PER 0.999999773457 Nathan_Lane B-PER
Lane None I-PER

Pumbaa None O
- None O
Ernie Ernie_Sabella Ernie_Sabella PER 0.999997391387 Ernie_Sabella B-PER
Sabella None I-PER

Shenzi None O
- None O
Whoopi Whoopi_Goldberg Whoopi_Goldberg PER 0.999999985392 Whoopi_Goldberg B-PER
Goldberg None I-PER

Banzai None O
- None O
Cheech Cheech_Marin Cheech_Marin PER 0.999998063013 Cheech_Marin B-PER
Marin None I-PER

Zazu None O
- None O
Rowan Rowan_Atkinson Rowan_Atkinson PER 0.999999996625 Rowan_Atkinson B-PER
Atkinson None I-PER

Tá None O
clú None O
agus None O
cáil None O
air None O
sa None O
Bhriotáin An_Bhriotáin Bhriotáin GPE 0.999999968325 Brittany B-LOC
. None O

Labhraítear None O
sa None O
Bheilg An_Bheilg Bheilg GPE 0.99999637399 Belgium B-LOC
í None O
. None O

Bunaíodh None O
an None O
grúpa None O
i None O
Glaschú Glaschú Glaschú GPE 1.0 Glasgow B-LOC
. None O

CLG CLG_Chontae_Lú CLG_Chontae_Lú GPE 0.525188226076 Louth_GAA B-LOC
Chontae None I-LOC
Lú None I-LOC

Le None O
linn None O
dó None O
a None O
bheith None O
ag None O
imirt None O
ann None O
b'fhacthas None O
a None O
ardscileanna None O
do None O
scabhta None O
de None O
chuid None O
Mhanchain Manchester_United_Football_Club Mhanchain_Aontaithe ORG 0.999997942991 Manchester_United_F.C. B-ORG
Aontaithe None I-ORG
. None O

''sa None O
bhliain None O
seo None O
nó None O
roimhe None O
'' None O
– None O
Fra Fra_Angelico Fra_Angelico PER 0.992940395723 Fra_Angelico B-PER
Angelico None I-PER
, None O
ealaíontóir None O
Iodálach An_Iodáil Iodálach GPE 0.999994576668 Italy B-LOC
( None O
b None O
. None O

20px]] None O
Poblacht Poblacht_Dhaonlathach_an_Chongó Poblacht_Dhaonlathach_an_Chongó GPE 0.999997062197 Democratic_Republic_of_the_Congo B-LOC
Dhaonlathach None I-LOC
an None I-LOC
Chongó None I-LOC

20px]] None O
Aontas Aontas_na_nÉimíríochtaí_Arabacha Aontas_na_nÉimíríochtaí_Arabacha GPE 0.999995713824 United_Arab_Emirates B-LOC
na None I-LOC
nÉimíríochtaí None I-LOC
Arabacha None I-LOC

20px]] None O
Poblacht Poblacht_na_hAfraice_Láir Poblacht_na_hAfraice_Láir GPE 0.999996846848 Central_African_Republic B-LOC
na None I-LOC
hAfraice None I-LOC
Láir None I-LOC

20px]] None O
Oileán Oileán_na_Tríonóide_agus_Tobága Oileán_na_Tríonóide_agus_Tobága ORG 0.792422122759 Trinidad_and_Tobago B-ORG
na None I-ORG
Tríonóide None I-ORG
agus None I-ORG
Tobága None I-ORG

20px]] None O
Polainéis Polainéis_na_Fraince Polainéis_na_Fraince GPE 0.981463541268 French_Polynesia B-LOC
na None I-LOC
Fraince None I-LOC
'' None O

20px]] None O
Guáin Guáin_na_Fraince Guáin_na_Fraince GPE 1.0 French_Guiana B-LOC
na None I-LOC
Fraince None I-LOC
'' None O

20px]] None O
São São_Tomé_agus_Príncipe São_Tomé_agus_Príncipe GPE 0.922399934174 São_Tomé_and_Príncipe B-LOC
Tomé None I-LOC
agus None I-LOC
Príncipe None I-LOC

20px]] None O
San San_Uinseann_agus_na_Greanáidíní San_Uinseann_agus_na_Greanáidíní GPE 0.922399934174 Saint_Vincent_and_the_Grenadines B-LOC
Uinseann None I-LOC
agus None I-LOC
na None I-LOC
Greanáidíní None I-LOC

20px]] None O
Stáit Stáit_Chónaidhme_na_Micrinéise Stáit_Chónaidhme_na_Micrinéise GPE 0.996820318557 Federated_States_of_Micronesia B-LOC
Chónaidhme None I-LOC
na None I-LOC
Micrinéise None I-LOC

20px]] None O
Oileáin Oileáin_na_dTurcach_agus_Caicos Oileáin_na_dTurcach_agus_Caicos GPE 0.922399934174 Turks_and_Caicos_Islands B-LOC
na None I-LOC
dTurcach None I-LOC
agus None I-LOC
Caicos None I-LOC
'' None O

20px]] None O
Oileáin Oileáin_Bhriotanacha_na_Maighdean Oileáin_Bhriotanacha_na_Maighdean GPE 1.0 British_Virgin_Islands B-LOC
Bhriotanacha None I-LOC
na None I-LOC
Maighdean None I-LOC
'' None O

20px]] None O
Vailís Vailís_agus_Futúna Vailís_agus_Futúna GPE 0.922399934174 Wallis_and_Futuna B-LOC
agus None I-LOC
Futúna None I-LOC
'' None O

Séamus Séamus_de_Barra-Ó_Murchú Séamus_de_Barra-Ó_Murchú PER 0.999999862534 Jimmy_Barry-Murphy B-PER
de None I-PER
Barra-Ó None I-PER
Murchú None I-PER

Lannach Lannach_caol-liopach_(Liza_ramada) Lannach_caol-liopach_(Liza_ramada) GPE 0.679699169051 Thinlip_mullet B-LOC
caol-liopach None I-LOC
( None I-LOC
Liza None I-LOC
ramada None I-LOC
) None I-LOC

Liza Liza_(géineas) Liza_(géineas) GPE 0.679699169051 Liza_(genus) B-LOC
( None I-LOC
géineas None I-LOC
) None I-LOC

Cúige Cúige_Orenburg Cúige_Orenburg GPE 0.999999998817 Orenburg_Oblast B-LOC
Orenburg None I-LOC
, None O
An An_Rúis An_Rúis GPE 0.999995518192 Russia B-LOC
Rúis None I-LOC
. None O

Ankara Ankara Ankara GPE 1.0 Ankara B-LOC
, None O
An An_Tuirc An_Tuirc GPE 0.922399934174 Turkey B-LOC
Tuirc None I-LOC
. None O

Asti Asti Asti GPE 1.0 Asti B-LOC
, None O
An An_Iodáil An_Iodáil GPE 0.999994576668 Italy B-LOC
Iodáil None I-LOC
. None O

Bogotá Bogotá Bogotá GPE 1.0 Bogotá B-LOC
, None O
An An_Cholóim An_Cholóim GPE 0.999990322221 Colombia B-LOC
Cholóim None I-LOC
. None O

Buenos Buenos_Aires Buenos_Aires GPE 1.0 Buenos_Aires B-LOC
Aires None I-LOC
, None O
An An_Airgintín An_Airgintín GPE 0.999992179714 Argentina B-LOC
Airgintín None I-LOC
. None O

Murcia Murcia Murcia GPE 1.0 Region_of_Murcia B-LOC
, None O
An An_Spáinn An_Spáinn GPE 0.999996832097 Spain B-LOC
Spáinn None I-LOC
. None O

Managua Managua Managua GPE 1.0 Managua B-LOC
, None O
Nicearagua Nicearagua Nicearagua GPE 0.999983130345 Nicaragua B-LOC
. None O

Palermo Palermo Palermo GPE 1.0 Palermo B-LOC
, None O
An An_Iodáil An_Iodáil GPE 0.999994576668 Italy B-LOC
Iodáil None I-LOC
. None O

Port-au-Prince Port-au-Prince Port-au-Prince GPE 1.0 Port-au-Prince B-LOC
, None O
Háítí Háítí Háítí GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
. None O

Santiago Santiago_de_Chile Santiago GPE 0.99999999999 Santiago B-LOC
, None O
An An_tSile An_tSile GPE 0.999989425747 Chile B-LOC
tSile None I-LOC
. None O

Santo Santo_Domingo Santo_Domingo GPE 1.0 Santo_Domingo B-LOC
Domingo None I-LOC
, None O
An An_Phoblacht_Dhoiminiceach An_Phoblacht_Dhoiminiceach GPE 0.999989505525 Dominican_Republic B-LOC
Phoblacht None I-LOC
Dhoiminiceach None I-LOC
. None O

Bagdad Bagdad Bagdad GPE 1.0 Baghdad B-LOC
, None O
An An_Iaráic An_Iaráic GPE 0.999990857863 Iraq B-LOC
Iaráic None I-LOC
. None O

Kagoshima Kagoshima Kagoshima GPE 1.0 Kagoshima B-LOC
, None O
An An_tSeapáin An_tSeapáin GPE 0.999984323433 Japan B-LOC
tSeapáin None I-LOC
. None O

Tháinig None O
Anraí Anraí_VI_Shasana Anraí_VI_Shasana PER 0.999999400973 Henry_VI_of_England B-PER
VI None I-PER
Shasana None I-PER
i None O
gcoróin None O
. None O

T. T._S._Eliot T._S._Eliot PER 0.999990699793 T._S._Eliot B-PER
S. None I-PER
Eliot None I-PER

T. T._S._Eliot T._S._Eliot PER 0.999990699793 T._S._Eliot B-PER
S. None I-PER
Eliot None I-PER

athsheoladh None O
Baile Baile_na_Croise_(Contae_Dhoire) Baile_na_Croise_(Contae_Dhoire) GPE 0.99999999988 Draperstown B-LOC
na None I-LOC
Croise None I-LOC
( None I-LOC
Contae None I-LOC
Dhoire None I-LOC
) None I-LOC

athsheoladh None O
Baile Baile_na_Croise_(Contae_Dhoire) Baile_na_Croise_(Contae_Dhoire) GPE 0.99999999988 Draperstown B-LOC
na None I-LOC
Croise None I-LOC
( None I-LOC
Contae None I-LOC
Dhoire None I-LOC
) None I-LOC

An An_Chathair_(Tiobraid_Árann) An_Chathair_(Tiobraid_Árann) GPE 1.0 Cahir B-LOC
Chathair None I-LOC
( None I-LOC
Tiobraid None I-LOC
Árann None I-LOC
) None I-LOC

Chaith None O
sé None O
tréimhse None O
freisin None O
le None O
Dolphin None O
RFC None O
agus None O
Coláiste Coláiste_na_hOllscoile,_Corcaigh Coláiste_na_hOllscoile,_Corcaigh ORG 0.999999996925 University_College_Cork B-ORG
na None I-ORG
hOllscoile None I-ORG
, None I-ORG
Corcaigh None I-ORG
. None O

athsheoladh None O
Tír Tír_na_mBascach Tír_na_mBascach GPE 0.976565726582 Basque_Country_(greater_region) B-LOC
na None I-LOC
mBascach None I-LOC

athsheoladh None O
Réigiún Réigiún_Eacnamaíochta_Chugais_Thuaidh Réigiún_Eacnamaíochta_Chugais_Thuaidh GPE 1.0 North_Caucasus_economic_region B-LOC
Eacnamaíochta None I-LOC
Chugais None I-LOC
Thuaidh None I-LOC

Téann None O
Hector Hector_Ó_hEochagáin Hector_Ó_hEochagáin PER 0.999991539608 Hector_Ó_hEochagáin B-PER
Ó None I-PER
hEochagáin None I-PER
go None O
Meiriceá Meiriceá Meiriceá GPE 0.999999999956 Americas B-LOC
. None O

Minneapolis Minneapolis,_Minnesota Minneapolis,_Minnesota GPE 1.0 Minneapolis B-LOC
, None I-LOC
Minnesota None I-LOC

Gebhard Gebhard_Leberecht_von_Blücher Gebhard_Leberecht_von_Blücher PER 0.999998872158 Gebhard_Leberecht_von_Blücher B-PER
Leberecht None I-PER
von None I-PER
Blücher None I-PER

Bhí None O
sé None O
in None O
éineacht None O
leis None O
an None O
stiúrthóir None O
Danny Danny_Boyle Danny_Boyle PER 0.999999999089 Danny_Boyle B-PER
Boyle None I-PER
arís None O
sa None O
scannán None O
sin None O
. None O

Is None O
é None O
Brendan Brendan_Gleeson Brendan_Gleeson PER 0.999999994822 Brendan_Gleeson B-PER
Gleeson None I-PER
a None O
bheidh None O
ag None O
glacadh None O
pháirt None O
an None O
mheirligh None O
. None O

Is None O
minic None O
cur None O
síos None O
ar None O
thírdhreach None O
Liguria Liguria Liguria GPE 1.0 Liguria B-LOC
aige None O
. None O

Inniu None O
, None O
tá None O
an None O
eipidéim None O
seo None O
ag None O
teacht None O
go None O
Ohio Ohio Ohio GPE 0.999999999589 Ohio B-LOC
. None O

Ba None O
scríbhneoir None O
Fionlannach An_Fhionlainn Fionlannach GPE 0.999994932457 Finland B-LOC
é None O
' None O
'' None O
Mattias None O
Salamnius None O
'' None O
' None O
( None O
1650-1691 None O
) None O
. None O

athsheoladh None O
Raidió Raidió_Teilifís_Éireann Raidió_Teilifís_Éireann ORG 0.999699983342 RTÉ_Commercial_Enterprises B-ORG
Teilifís None I-ORG
Éireann None I-ORG

As None O
Contae Contae_Chiarraí Contae_Chiarraí GPE 1.0 County_Kerry B-LOC
Chiarraí None I-LOC
dó None O
. None O

Is None O
deirfiúr None O
í None O
le None O
Serena Serena_Williams Serena_Williams PER 0.999999973298 Serena_Williams B-PER
Williams None I-PER
( None O
uimhir None O
a None O
1 None O
faoi None O
láthair None O
) None O
. None O

Abhainn Abhainn_na_Gaillimhe Abhainn_na_Gaillimhe GPE 0.999999999911 River_Corrib B-LOC
na None I-LOC
Gaillimhe None I-LOC

Mullach Mullach_na_Seangán Mullach_na_Seangán GPE 0.99999999988 Florencecourt B-LOC
na None I-LOC
Seangán None I-LOC

ATHSHEOLADH None O
Máire Máire_Ní_Áirne Máire_Ní_Áirne PER 0.999997686483 Mary_Harney B-PER
Ní None I-PER
Áirne None I-PER

ATHSHEOLADH None O
Mícheál Mícheál_Mac_Dubhghaill Mícheál_Mac_Dubhghaill PER 0.945344419042 Michael_McDowell_(politician) B-PER
Mac None I-PER
Dubhghaill None I-PER

Taibhdhearc Taibhdhearc_na_Gaillimhe Taibhdhearc_na_Gaillimhe ORG 0.906098028497 Taibhdhearc_na_Gaillimhe B-ORG
na None I-ORG
Gaillimhe None I-ORG

ATHSHEOLADH None O
Máire Máire_Ní_Chochláinn Máire_Ní_Chochláinn PER 0.999991783201 Mary_Coughlan_(politician) B-PER
Ní None I-PER
Chochláinn None I-PER

ATHSHEOLADH None O
Seán Seán_T._Ó_Ceallaigh Seán_T._Ó_Ceallaigh PER 0.999841390478 Seán_T._O'Kelly B-PER
T. None I-PER
Ó None I-PER
Ceallaigh None I-PER

Houston Houston,_Texas Houston,_Texas GPE 1.0 Houston B-LOC
, None I-LOC
Texas None I-LOC

An An_Rinn_(Contae_Phort_Láirge) An_Rinn_(Contae_Phort_Láirge) GPE 1.0 Ring,_County_Waterford B-LOC
Rinn None I-LOC
( None I-LOC
Contae None I-LOC
Phort None I-LOC
Láirge None I-LOC
) None I-LOC

Arthur Arthur_Wellesley,_an_chéad_Diúc_Wellington Arthur_Wellesley,_an_chéad_Diúc_Wellington PER 0.99947855238 Arthur_Wellesley,_1st_Duke_of_Wellington B-PER
Wellesley None I-PER
, None I-PER
an None I-PER
chéad None I-PER
Diúc None I-PER
Wellington None I-PER

An An_Rinn_(Contae_Phort_Láirge) An_Rinn_(Contae_Phort_Láirge) GPE 1.0 Ring,_County_Waterford B-LOC
Rinn None I-LOC
( None I-LOC
Contae None I-LOC
Phort None I-LOC
Láirge None I-LOC
) None I-LOC

Baile Baile_na_nGall_(Contae_Chiarraí) Baile_na_nGall_(Contae_Chiarraí) GPE 0.999999629906 Ballydavid B-LOC
na None I-LOC
nGall None I-LOC
( None I-LOC
Contae None I-LOC
Chiarraí None I-LOC
) None I-LOC

Baile Baile_na_nGall_(Contae_Phort_Láirge) Baile_na_nGall_(Contae_Phort_Láirge) GPE 0.999999612517 Ballynagaul,_County_Waterford B-LOC
na None I-LOC
nGall None I-LOC
( None I-LOC
Contae None I-LOC
Phort None I-LOC
Láirge None I-LOC
) None I-LOC

Tagann None O
go None O
leor None O
turasóirí None O
ann None O
mar None O
gheall None O
ar None O
a None O
suíomh None O
in None O
aice None O
le None O
Loch Loch_Konstanz Loch_Konstanz GPE 0.999999992754 Lake_Constance B-LOC
Konstanz None I-LOC
. None O

Tá None O
Lichtinstéin Lichtinstéin Lichtinstéin GPE 0.999999999597 Liechtenstein B-LOC
timpeall None O
50km None O
ón None O
chathair None O
. None O

athsheoladh None O
Ollscoil Ollscoil_na_Banríona,_Béal_Feirste Ollscoil_na_Banríona,_Béal_Feirste ORG 0.999999996925 Queen's_University_Belfast B-ORG
na None I-ORG
Banríona None I-ORG
, None I-ORG
Béal None I-ORG
Feirste None I-ORG

athsheoladh None O
Comórtas Comórtas_Amhránaíochta_na_hEoraifíse_2009 Comórtas_Amhránaíochta_na_hEoraifíse_2009 ORG 0.560909484573 Eurovision_Song_Contest_2009 B-ORG
Amhránaíochta None I-ORG
na None I-ORG
hEoraifíse None I-ORG
2009 None I-ORG

Eoghan Eoghan_Rua_Ó_Súilleabháin Eoghan_Rua_Ó_Súilleabháin PER 0.999996278858 Eoghan_Rua_Ó_Súilleabháin B-PER
Rua None I-PER
Ó None I-PER
Súilleabháin None I-PER

Port Port_Elizabeth Port_Elizabeth GPE 1.0 Port_Elizabeth B-LOC
Elizabeth None I-LOC
, None O
An An_Afraic_Theas An_Afraic_Theas GPE 0.999997104528 South_Africa B-LOC
Afraic None I-LOC
Theas None I-LOC
. None O

Curitiba Curitiba Curitiba GPE 1.0 Curitiba B-LOC
, None O
An An_Bhrasaíl An_Bhrasaíl GPE 0.999991615385 Brazil B-LOC
Bhrasaíl None I-LOC
. None O

San San_Juan San_Juan GPE 1.0 San_Juan,_Puerto_Rico B-LOC
Juan None I-LOC
, None O
Pórtó Pórtó_Ríce Pórtó_Ríce GPE 0.999999989776 Puerto_Rico B-LOC
Ríce None I-LOC
. None O

Eoghan Eoghan_Rua_Ó_Súilleabháin Eoghan_Rua_Ó_Súilleabháin PER 0.999996278858 Eoghan_Rua_Ó_Súilleabháin B-PER
Rua None I-PER
Ó None I-PER
Súilleabháin None I-PER

As None O
Tamhnaigh Tamhnaigh_Naomh Tamhnaigh_Naomh GPE 0.99999999988 Saintfield B-LOC
Naomh None I-LOC
i None O
Contae Contae_an_Dúin Contae_an_Dúin GPE 1.0 County_Down B-LOC
an None I-LOC
Dúin None I-LOC
dó None O
. None O

Gnaeus Gnaeus_Pompeius_Magnus Gnaeus_Pompeius_Magnus PER 0.9999999994 Pompey B-PER
Pompeius None I-PER
Magnus None I-PER

Graham Graham_Mag_Oireachtaigh Graham_Mag_Oireachtaigh PER 0.999994840861 Graham_Geraghty B-PER
Mag None I-PER
Oireachtaigh None I-PER

Spuaic Spuaic_Bhaile_Átha_Cliath Spuaic_Bhaile_Átha_Cliath ORG 0.999999301913 Spire_of_Dublin B-ORG
Bhaile None I-ORG
Átha None I-ORG
Cliath None I-ORG

Spuaic Spuaic_Bhaile_Átha_Cliath Spuaic_Bhaile_Átha_Cliath ORG 0.999999301913 Spire_of_Dublin B-ORG
Bhaile None I-ORG
Átha None I-ORG
Cliath None I-ORG

athsheoladh None O
Juventus Juventus_Football_Club Juventus_Football_Club ORG 0.999997855917 Juventus_F.C. B-ORG
Football None I-ORG
Club None I-ORG

athsheoladh None O
Juventus Juventus_Football_Club Juventus_Football_Club ORG 0.999997855917 Juventus_F.C. B-ORG
Football None I-ORG
Club None I-ORG

athsheoladh None O
Football Football_Club_Internazionale_Milano Football_Club_Internazionale_Milano ORG 0.989349884593 Inter_Milan B-ORG
Club None I-ORG
Internazionale None I-ORG
Milano None I-ORG

athsheoladh None O
Associazione Associazione_Calcio_Milan Associazione_Calcio_Milan ORG 0.999997837684 A.C._Milan B-ORG
Calcio None I-ORG
Milan None I-ORG

athsheoladh None O
George George_Lee_(iriseoir) George_Lee_(iriseoir) PER 0.999999997649 George_Lee_(journalist) B-PER
Lee None I-PER
( None I-PER
iriseoir None I-PER
) None I-PER

Baile Baile_an_Sceilg Baile_an_Sceilg GPE 1.0 Ballinskelligs B-LOC
an None I-LOC
Sceilg None I-LOC

Ní None O
raibh None O
foighne None O
ar None O
bith None O
ag None O
Hitler Adolf_Hitler Hitler PER 1.0 Adolf_Hitler B-PER
i None O
leith None O
iarrachtaí None O
den None O
chineál None O
sin None O
, None O
áfach None O
. None O

Sporting Sporting_Clube_de_Portugal Sporting_Clube_de_Portugal ORG 0.999997852534 Sporting_Clube_de_Portugal B-ORG
Clube None I-ORG
de None I-ORG
Portugal None I-ORG

athsheoladh None O
Micheál Micheál_Mac_Liammhóir Micheál_Mac_Liammhóir PER 0.999999177063 Micheál_Mac_Liammóir B-PER
Mac None I-PER
Liammhóir None I-PER

Bhí None O
cónaí None O
orthu None O
i None O
Sasana Sasana Sasana GPE 0.998635821192 England B-LOC
, None O
agus None O
ansin None O
i None O
Monacó Monacó Monacó GPE 0.999986670911 Monaco B-LOC
. None O

Sheezus Sheezus Sheezus ORG 0.560909484573 Sheezus B-ORG
'' None O
( None O
2014 None O
) None O

D’asitrigh None O
sé None O
a None O
chúirt None O
go None O
dtí None O
Maidrid Maidrid Maidrid GPE 1.0 Madrid B-LOC
, None O
daingean None O
Caistíleach None O
. None O

Chuir None O
Conradh Conradh_na_Gaeilge Conradh_na_Gaeilge ORG 0.99873965792 Conradh_na_Gaeilge B-ORG
na None I-ORG
Gaeilge None I-ORG
roimhe None O
an None O
teanga None O
a None O
chur None O
in None O
oiriúint None O
don None O
saol None O
nua None O
, None O
agus None O
tháinig None O
iarraidh None O
ar None O
aon None O
rud None O
a None O
scríobhadh None O
i None O
nGaeilge None O
. None O

Is None O
beag None O
duine None O
ab None O
oilte None O
ar None O
an None O
gceird None O
nua None O
ná None O
Dubhghlas Dubhghlas_de_hÍde Dubhghlas_de_hÍde PER 0.999965880946 Douglas_Hyde B-PER
de None I-PER
hÍde None I-PER
, None O
gníomhaí None O
, None O
scríbhneoir None O
agus None O
béaloideasóir None O
. None O

athsheoladh None O
N2 N2_(Éire) N2_(Éire) ORG 0.999984446201 N2_road_(Ireland) B-ORG
( None I-ORG
Éire None I-ORG
) None I-ORG

** None O
Ros Ros_na_Rún Ros_na_Rún ORG 0.988521337127 Ros_na_Rún B-ORG
na None I-ORG
Rún None I-ORG
'' None O
( None O
2009- None O
) None O

** None O
'' None O
Cúla Cúla_4 Cúla_4 PER 0.751389176074 Cúla_4 B-PER
4 None I-PER
'' None O
( None O
2009- None O
) None O

** None O
'' None O
Aifric Aifric Aifric ORG 0.988720150367 Aifric B-ORG
'' None O
( None O
2006- None O
) None O

** None O
South South_Park South_Park ORG 0.996601585237 South_Park B-ORG
Park None I-ORG
'' None O
( None O
2009- None O
) None O

C.U. C.U._Burn C.U._Burn ORG 0.999865957834 C.U._Burn B-ORG
Burn None I-ORG
'' None O
( None O
greann None O
) None O

Samurai Samurai_Jack Samurai_Jack ORG 0.715800336124 Samurai_Jack B-ORG
Jack None I-ORG
'' None O
( None O
páistí None O
) None O

Teletubbies Teletubbies Teletubbies PER 0.547488318568 Teletubbies B-PER
'' None O
( None O
páistí None O
) None O

athsheoladh None O
N2 N2_(Éire) N2_(Éire) ORG 0.999984446201 N2_road_(Ireland) B-ORG
( None I-ORG
Éire None I-ORG
) None I-ORG

Phós None O
sé None O
bliain None O
níos None O
deireanaí None O
agus None O
chuir None O
sé None O
féin None O
agus None O
a None O
bhean None O
fúthu None O
i None O
Contae Contae_na_Mí Contae_na_Mí GPE 1.0 County_Meath B-LOC
na None I-LOC
Mí None I-LOC
. None O

athsheoladh None O
A1 A1_(Tuaisceart_Éireann) A1_(Tuaisceart_Éireann) ORG 0.999984446201 A1_road_(Northern_Ireland) B-ORG
( None I-ORG
Tuaisceart None I-ORG
Éireann None I-ORG
) None I-ORG

League League_of_Ireland League_of_Ireland ORG 0.999982633492 League_of_Ireland B-ORG
of None I-ORG
Ireland None I-ORG

Bhí None O
saol None O
s'aicise None O
an None O
uair None O
sin None O
léirithe None O
mar None O
théamaí None O
in None O
a None O
cuid None O
dánta None O
, None O
ina None O
measc None O
'Camanachd None O
Ghlaschu None O
' None O
agus None O
'Deoch-shlàinte None O
Gàidheil None O
Ghrianaig Grianaig Ghrianaig GPE 0.999999746221 Greenock B-LOC
' None O
. None O

Caitríona Caitríona_II_na_Rúise Caitríona_II_na_Rúise PER 0.999998709342 Catherine_the_Great B-PER
II None I-PER
na None I-PER
Rúise None I-PER

As None O
Tamhnaigh Tamhnaigh_Naomh Tamhnaigh_Naomh GPE 0.99999999988 Saintfield B-LOC
Naomh None I-LOC
i None O
Contae Contae_an_Dúin Contae_an_Dúin GPE 1.0 County_Down B-LOC
an None I-LOC
Dúin None I-LOC
dó None O
. None O

athsheoladh None O
Nioclás Nioclás_II_na_Rúise Nioclás_II_na_Rúise PER 0.999999999461 Nicholas_II_of_Russia B-PER
II None I-PER
na None I-PER
Rúise None I-PER

Loud Loud_(albam_Rihanna) Loud ORG 0.99075857285 Loud_(Rihanna_album) B-ORG
'' None O
( None O
2010 None O
) None O

Nathan Nathan_Lane Nathan_Lane PER 0.999999773457 Nathan_Lane B-PER
Lane None I-PER
- None O
Timon None O

Ernie Ernie_Sabella Ernie_Sabella PER 0.999997391387 Ernie_Sabella B-PER
Sabella None I-PER
- None O
Pumbaa None O

Edward Edward_Hibbert Edward_Hibbert PER 0.99999955843 Edward_Hibbert B-PER
Hibbert None I-PER
- None O
Zazu None O

James James_Earl_Jones James_Earl_Jones PER 0.99999995962 James_Earl_Jones B-PER
Earl None I-PER
Jones None I-PER
- None O
Mufasa None O

Jim Jim_Cummings Jim_Cummings PER 0.999995486635 Jim_Cummings B-PER
Cummings None I-PER
- None O
Scar None O

Áth Áth_an_Ghainimh Áth_an_Ghainimh GPE 0.99999999999 Sandyford B-LOC
an None I-LOC
Ghainimh None I-LOC
( None O
''Sandyford None O
'' None O
) None O

Baile Baile_an_Mhuilinn_(Baile_Átha_Cliath) Baile_an_Mhuilinn GPE 1.0 Milltown,_Dublin B-LOC
an None I-LOC
Mhuilinn None I-LOC
( None O
''Milltown None O
'' None O
) None O
. None O

Baile Baile_an_Tirialaigh Baile_an_Tirialaigh GPE 0.999992168707 Tyrrelstown B-LOC
an None I-LOC
Tirialaigh None I-LOC
( None O
''Tyrellstown None O
'' None O
) None O

Baile Baile_Bhlainséir Baile_Bhlainséir GPE 0.99999999999 Blanchardstown B-LOC
Bhlainséir None I-LOC
( None O
''Blanchardstown None O
'' None O
) None O

Baile Baile_Pheire Baile_Pheire GPE 0.999999841586 Perrystown B-LOC
Pheire None I-LOC
( None O
''Perrystown None O
'' None O
) None O

Baile Baile_Phib Baile_Phib GPE 1.0 Phibsborough B-LOC
Phib None I-LOC
( None O
''Phibsborough None O
'' None O
) None O

Binn Binn_Éadair Binn_Éadair GPE 0.999994811792 Howth B-LOC
Éadair None I-LOC
( None O
''Howth None O
'' None O
) None O

Cill Cill_Bharróg Cill_Bharróg GPE 1.0 Kilbarrack B-LOC
Bharróg None I-LOC
( None O
''Kilbarrack None O
'' None O
) None O

Cill Cill_Fhionntain Cill_Fhionntain GPE 0.970162981731 Sutton,_Dublin B-LOC
Fhionntain None I-LOC
( None O
''Sutton None O
'' None O
) None O

Cill Cill_Mhaighneann Cill_Mhaighneann GPE 0.999999999999 Kilmainham B-LOC
Mhaighneann None I-LOC
( None O
''Kilmainham None O
'' None O
. None O

Cluain Cluain_Saileach Cluain_Saileach GPE 0.999999995014 Clonsilla B-LOC
Saileach None I-LOC
( None O
''Clonsilla None O
'' None O
) None O

Cluain Cluain_Sceach Cluain_Sceach GPE 0.999999995014 Clonskeagh B-LOC
Sceach None I-LOC
( None O
''Clonskeagh None O
'' None O
) None O

Cluain Cluain_Tarbh Cluain_Tarbh GPE 1.0 Clontarf,_Dublin B-LOC
Tarbh None I-LOC
( None O
''Clontarf None O
'' None O
) None O

Cnocán Cnocán_Doirinne Cnocán_Doirinne GPE 0.999999999999 Dollymount B-LOC
Doirinne None I-LOC
( None O
''Dollymount None O
'' None O
) None O

Deilginis Deilginis Deilginis GPE 0.99999999999 Dalkey B-LOC
( None O
''Dalkey None O
'' None O
) None O

Domhnach Domhnach_Broc Domhnach_Broc GPE 1.0 Donnybrook,_Dublin B-LOC
Broc None I-LOC
( None O
''Donnybrook None O
'' None O
) None O

Droichead Droichead_na_Dothra Droichead_na_Dothra GPE 0.999992168707 Ballsbridge B-LOC
na None I-LOC
Dothra None I-LOC
( None O
''Ballsbridge None O
'' None O
) None O

Droichead Droichead_na_hInse Droichead_na_hInse ORG 0.99999582321 Islandbridge B-ORG
na None I-ORG
hInse None I-ORG
( None O
''Islandbridge None O
'' None O
) None O

Droimeanach Droimeanach Droimeanach GPE 0.999999999999 Drimnagh B-LOC
( None O
''Drimnagh None O
'' None O
) None O

Glas Glas_Naíon Glas_Naíon GPE 1.0 Glasnevin B-LOC
Naíon None I-LOC
( None O
''Glasnevin None O
'' None O
) None O

Inse Inse_Chór Inse_Chór GPE 0.999999999999 Inchicore B-LOC
Chór None I-LOC
( None O
''Inchicore None O
'' None O
) None O

Leamhcán Leamhcán Leamhcán GPE 1.0 Lucan,_Dublin B-LOC
( None O
''Lucan None O
'' None O
) None O

Léim Léim_an_Bhradáin Léim_an_Bhradáin GPE 1.0 Leixlip B-LOC
an None I-LOC
Bhradáin None I-LOC
( None O
''Leixlip None O
'' None O
) None O

Port Port_Mearnóg Port_Mearnóg GPE 0.999999999992 Portmarnock B-LOC
Mearnóg None I-LOC
( None O
''Portmarnock None O
'' None O
) None O

Raghnallach Raghnallach Raghnallach GPE 0.999992168707 Ranelagh B-LOC
( None O
''Ranelagh None O
'' None O
) None O

Ráth Ráth_Fearnáin Ráth_Fearnáin GPE 1.0 Rathfarnham B-LOC
Fearnáin None I-LOC
( None O
''Rathfarnham None O
'' None O
) None O

Ráth Ráth_Garbh Ráth_Garbh GPE 0.999999999999 Rathgar B-LOC
Garbh None I-LOC
( None O
''Rathgar None O
'' None O
) None O

Ráth Ráth_Maonais Ráth_Maonais GPE 0.999999612517 Rathmines B-LOC
Maonais None I-LOC
( None O
''Rathmines None O
'' None O
) None O

Seantrabh Seantrabh Seantrabh GPE 0.999999999999 Santry B-LOC
( None O
''Santry None O
'' None O
) None O

Sord Sord Sord GPE 0.999999999992 Swords,_Dublin B-LOC
( None O
''Swords None O
'' None O
) None O

Stigh Stigh_Lorgan Stigh_Lorgan GPE 0.99999999999 Stillorgan B-LOC
Lorgan None I-LOC
( None O
''Stillorgan None O
'' None O
) None O

Tamhlacht Tamhlacht Tamhlacht GPE 0.999999999992 Tallaght B-LOC
( None O
''Tallaght None O
'' None O
) None O

Tír Tír_an_Iúir Tír_an_Iúir GPE 1.0 Terenure B-LOC
an None I-LOC
Iúir None I-LOC
( None O
''Terenure None O
'' None O
) None O

Is None O
féidir None O
é None O
a None O
tholgadh None O
freisin None O
de None O
bharr None O
bheith None O
buailte None O
sa None O
chloigeann None O
arís None O
agus None O
arís None O
eile None O
cosúil None O
le None O
Muhammad Muhammad_Ali Muhammad_Ali PER 0.999999999752 Muhammad_Ali B-PER
Ali None I-PER
. None O

Futebol Futebol_Clube_do_Porto Futebol_Clube_do_Porto ORG 0.989349884593 FC_Porto B-ORG
Clube None I-ORG
do None I-ORG
Porto None I-ORG

athsheoladh None O
Real Real_Madrid_Club_de_Fútbol Real_Madrid_Club_de_Fútbol ORG 0.999992952657 Real_Madrid_C.F. B-ORG
Madrid None I-ORG
Club None I-ORG
de None I-ORG
Fútbol None I-ORG

Estadio Estadio_Santiago_Bernabéu Estadio_Santiago_Bernabéu ORG 0.999697377497 Santiago_Bernabéu_Stadium B-ORG
Santiago None I-ORG
Bernabéu None I-ORG

Abhainn Abhainn_an_Scáil Abhainn_an_Scáil GPE 1.0 Annascaul B-LOC
an None I-LOC
Scáil None I-LOC

Cathal Cathal_Ó_Sándair Cathal_Ó_Sándair PER 0.999414588569 Cathal_Ó_Sándair B-PER
Ó None I-PER
Sándair None I-PER

Tá None O
sé None O
ina None O
thraenálaí None O
le None O
Shelbourne Shelbourne_Football_Club Shelbourne ORG 0.999999221147 Shelbourne_F.C. B-ORG
faoi None O
láthair None O
. None O

Stadio Stadio_Olimpico_(Torino) Stadio_Olimpico_(Torino) ORG 0.928004243499 Stadio_Olimpico_di_Torino B-ORG
Olimpico None I-ORG
( None I-ORG
Torino None I-ORG
) None I-ORG

Imríonn None O
Lazio Società_Sportiva_Lazio Lazio ORG 0.999997833034 S.S._Lazio B-ORG
agus None O
Roma Associazione_Sportiva_Roma Roma ORG 0.999997852534 A.S._Roma B-ORG
ann None O
. None O

Telefónica Telefónica_O2_Ireland Telefónica_O2_Ireland ORG 0.991892651102 O2_(Ireland) B-ORG
O2 None I-ORG
Ireland None I-ORG

Imríonn None O
Juventus Juventus_Football_Club Juventus ORG 0.999997855917 Juventus_F.C. B-ORG
agus None O
Torino Torino_Football_Club Torino ORG 0.999999221147 Torino_F.C. B-ORG
ann None O
. None O

Sirriam None O
ficseanúil None O
is None O
ea None O
' None O
'' None O
Réamonn None O
Óg None O
'' None O
' None O
a None O
tháinig None O
as None O
peann None O
an None O
úrscéalaí None O
Cathal Cathal_Ó_Sándair Cathal_Ó_Sándair PER 0.999414588569 Cathal_Ó_Sándair B-PER
Ó None I-PER
Sándair None I-PER
. None O

League League_of_Ireland League_of_Ireland ORG 0.999982633492 League_of_Ireland B-ORG
of None I-ORG
Ireland None I-ORG

Tháinig None O
an None O
Captaen None O
as None O
peann None O
an None O
údair None O
Cathal Cathal_Ó_Sándair Cathal_Ó_Sándair PER 0.999414588569 Cathal_Ó_Sándair B-PER
Ó None I-PER
Sándair None I-PER
. None O

Ghlac None O
sí None O
Naomh Naomh_Bríd Naomh_Bríd PER 0.981536304974 Brigit_of_Kildare B-PER
Bríd None I-PER
mar None O
phátrún None O
ar None O
an None O
eagraíocht None O
. None O

Seosamh Seosamh_Ó_Déin Seosamh_Ó_Déin PER 0.99999990029 Joe_Deane B-PER
Ó None I-PER
Déin None I-PER

Eascraíonn None O
siad None O
ón None O
Bhrasaíl An_Bhrasaíl Bhrasaíl GPE 0.999991615385 Brazil B-LOC
. None O

Sna None O
réigiúin None O
pholacha None O
is None O
mó None O
a None O
fheictear None O
iad None O
, None O
ach None O
uaireanta None O
is None O
féidir None O
iad None O
a None O
fheiceáil None O
in None O
Éirinn Éire Éirinn GPE 1.0 Ireland B-LOC
féin None O
. None O

Urraitheoir None O
Usain Usain_Bolt Usain_Bolt PER 0.999997048038 Usain_Bolt B-PER
Bolt None I-PER
is None O
ea None O
é None O
. None O

An An_Clochán_(Contae_Chiarraí) An_Clochán_(Contae_Chiarraí) GPE 1.0 Cloghane B-LOC
Clochán None I-LOC
( None I-LOC
Contae None I-LOC
Chiarraí None I-LOC
) None I-LOC

An An_Clochán_(Contae_na_Gaillimhe) An_Clochán_(Contae_na_Gaillimhe) GPE 1.0 Clifden B-LOC
Clochán None I-LOC
( None I-LOC
Contae None I-LOC
na None I-LOC
Gaillimhe None I-LOC
) None I-LOC

An An_Clochán_(Contae_Uíbh_Fhailí) An_Clochán_(Contae_Uíbh_Fhailí) GPE 1.0 Cloghan,_County_Offaly B-LOC
Clochán None I-LOC
( None I-LOC
Contae None I-LOC
Uíbh None I-LOC
Fhailí None I-LOC
) None I-LOC

athsheoladh None O
Gaelic Gaelic_Players_Association Gaelic_Players_Association ORG 0.989119662056 Gaelic_Players_Association B-ORG
Players None I-ORG
Association None I-ORG

Cuid None O
de None O
thréimhse None O
nó None O
de None O
thimthriall None O
an None O
chroí Croí chroí ORG 0.999995040301 Heart B-ORG
é None O
sin None O
. None O

Tháinig None O
sé None O
i None O
gcomharbacht None O
ar None O
Nioclás Nioclás_Ó_Braonáin Nioclás_Ó_Braonáin PER 0.999999997389 Nickey_Brennan B-PER
Ó None I-PER
Braonáin None I-PER
, None O
as None O
Contae Contae_Chill_Chainnigh Contae_Chill_Chainnigh GPE 1.0 County_Kilkenny B-LOC
Chill None I-LOC
Chainnigh None I-LOC
. None O

an None O
''Koiné None O
'' None O
nó None O
an None O
chanúint None O
mheasctha None O
a None O
tháinig None O
in None O
úsáid None O
i None O
ndiaidh None O
ghabháltaisí None O
Alastair Alastar_Mór Alastair_Mhóir PER 0.99999991523 Alexander_the_Great B-PER
Mhóir None I-PER

Scríobh None O
Nuala Nuala_Ní_Dhomhnaill Nuala_Ní_Dhomhnaill PER 0.999995220386 Nuala_Ní_Dhomhnaill B-PER
Ní None I-PER
Dhomhnaill None I-PER
an None O
dán None O
seo None O
, None O
' None O
'' None O
An None O
Obair None O
'' None O
' None O
. None O

Go None O
luath None O
sa None O
bhliain None O
seo None O
ach None O
gan None O
an None O
dáta None O
cruinn None O
– None O
Roibeard Roibeard_II,_Rí_na_nAlbanach Roibeard_II,_Rí_na_nAlbanach PER 0.999917353421 Robert_II_of_Scotland B-PER
II None I-PER
, None I-PER
Rí None I-PER
na None I-PER
nAlbanach None I-PER
( None O
b None O
. None O

Tá None O
62 None O
siopa None O
acu None O
ar None O
oileán Éire oileán_na_hÉireann GPE 1.0 Ireland B-LOC
na None I-LOC
hÉireann None I-LOC
. None O

Scríobh None O
Nuala Nuala_Ní_Dhomhnaill Nuala_Ní_Dhomhnaill PER 0.999995220386 Nuala_Ní_Dhomhnaill B-PER
Ní None I-PER
Dhomhnaill None I-PER
an None O
dán None O
seo None O
, None O
' None O
'' None O
Tusa None O
'' None O
' None O
. None O

Eagraíocht Eagraíocht_Chonradh_an_Atlantaigh_Thuaidh Eagraíocht_Chonradh_an_Atlantaigh_Thuaidh ORG 0.999999999558 NATO B-ORG
Chonradh None I-ORG
an None I-ORG
Atlantaigh None I-ORG
Thuaidh None I-ORG

Scríobh None O
Nuala Nuala_Ní_Dhomhnaill Nuala_Ní_Dhomhnaill PER 0.999995220386 Nuala_Ní_Dhomhnaill B-PER
Ní None I-PER
Dhomhnaill None I-PER
an None O
dán None O
seo None O
, None O
' None O
'' None O
An None O
Bád None O
Sí None O
'' None O
' None O
. None O

Contae Contae_an_Chláir Contae_an_Chláir GPE 1.0 County_Clare B-LOC
an None I-LOC
Chláir None I-LOC

D'éirigh None O
léí None O
PhD None O
a None O
bhaint None O
amach None O
i None O
Coláiste Coláiste_na_hOllscoile,_Corcaigh Coláiste_na_hOllscoile,_Corcaigh ORG 0.999999996925 University_College_Cork B-ORG
na None I-ORG
hOllscoile None I-ORG
, None I-ORG
Corcaigh None I-ORG
, None O
nuair None O
a None O
scríobh None O
sí None O
tráchtas None O
, None O
‘Saothrú None O
an None O
Léinn None O
Ghaelaigh None O
i None O
gCo None O
. None O

athsheoladh None O
Xena Xena:_Warrior_Princess Xena:_Warrior_Princess ORG 0.987348467087 Xena:_Warrior_Princess B-ORG
: None I-ORG
Warrior None I-ORG
Princess None I-ORG

athsheoladh None O
Craobh Craobh_Iomána_Shinsearach_na_hÉireann_2006 Craobh_Iomána_Shinsearach_na_hÉireann_2006 ORG 0.518656401221 2006_All-Ireland_Senior_Hurling_Championship B-ORG
Iomána None I-ORG
Shinsearach None I-ORG
na None I-ORG
hÉireann None I-ORG
2006 None I-ORG

Seán Seán_Ó_Maoláin Seán_Ó_Maoláin PER 0.999995358811 John_Mullane B-PER
Ó None I-PER
Maoláin None I-PER

ATHSHEOLADH None O
Pápa Pápa_Eoin_Pól_II Pápa_Eoin_Pól_II PER 0.999999999989 Pope_John_Paul_II B-PER
Eoin None I-PER
Pól None I-PER
II None I-PER

Is None O
ball None O
den None O
Piratenpartei Piratenpartei_Deutschland Piratenpartei_Deutschland ORG 0.999876408162 Pirate_Party_Germany B-ORG
Deutschland None I-ORG
é None O
. None O

Fuair None O
sé None O
a None O
chuid None O
oideachais None O
i None O
Coláiste Coláiste_an_Phiarsaigh Coláiste_an_Phiarsaigh ORG 0.996356272764 Coláiste_an_Phiarsaigh B-ORG
an None I-ORG
Phiarsaigh None I-ORG
i None O
Gleann Gleann_Maghair Gleann_Maghair GPE 1.0 Glanmire B-LOC
Maghair None I-LOC
, None O
Contae Contae_Chorcaí Contae_Chorcaí GPE 1.0 County_Cork B-LOC
Chorcaí None I-LOC
agus None O
i None O
Coláiste Coláiste_na_hOllscoile,_Corcaigh Coláiste_na_hOllscoile,_Corcaigh ORG 0.999999996925 University_College_Cork B-ORG
na None I-ORG
hOllscoile None I-ORG
, None I-ORG
Corcaigh None I-ORG
. None O

Tá None O
sé None O
suite None O
sa None O
Bhaváir An_Bhaváir Bhaváir GPE 0.999999999818 Bavaria B-LOC
, None O
agus None O
tá None O
sé None O
2,962 None O
méadar None O
ar None O
airde None O
. None O

Rinne None O
an None O
tuile None O
damáiste None O
do None O
Choláiste Coláiste_na_hOllscoile,_Corcaigh Choláiste_na_hOllscoile,_Chorcaigh ORG 0.999999996925 University_College_Cork B-ORG
na None I-ORG
hOllscoile None I-ORG
, None I-ORG
Chorcaigh None I-ORG
, None O
chomh None O
maith None O
. None O

Claus Claus_Schenk_von_Stauffenberg Claus_Schenk_von_Stauffenberg PER 0.999990915273 Claus_von_Stauffenberg B-PER
Schenk None I-PER
von None I-PER
Stauffenberg None I-PER

athsheoladh None O
Clochán Clochán_an_Aifir Clochán_an_Aifir GPE 0.999106672953 Giant's_Causeway B-LOC
an None I-LOC
Aifir None I-LOC

athsheoladh None O
Clochán Clochán_an_Aifir Clochán_an_Aifir GPE 0.999106672953 Giant's_Causeway B-LOC
an None I-LOC
Aifir None I-LOC

athsheoladh None O
Jack Jack_Butler_Yeats Jack_Butler_Yeats PER 0.999860577592 Jack_Butler_Yeats B-PER
Butler None I-PER
Yeats None I-PER

athsheoladh None O
Éamon Éamon_de_Valera Éamon_de_Valera PER 0.999996190051 Éamon_de_Valera B-PER
de None I-PER
Valera None I-PER

Dealraíonn None O
sé None O
go None O
raibh None O
gráin None O
ar None O
leith None O
aige None O
ar None O
mhórcheannasaí None O
eile None O
, None O
Eoghan Eoghan_Rua_Ó_Néill Eoghan_Rua_Ó_Néill PER 0.999996827584 Owen_Roe_O'Neill B-PER
Rua None I-PER
Ó None I-PER
Néill None I-PER
. None O

Ceapadh None O
é None O
mar None O
ghinearál None O
ar None O
fhórsaí None O
an None O
Chomhcheangail None O
i None O
Cúige Cúige_Mumhan Cúige_Mumhan GPE 1.0 Munster B-LOC
Mumhan None I-LOC
. None O

Ligeadh None O
don None O
fhuíoll None O
dul None O
chun None O
Baile Baile_Átha_Cliath Baile_Átha_Cliath GPE 1.0 Dublin B-LOC
Átha None I-LOC
Cliath None I-LOC
. None O

Baile Baile_Átha_Cliath Baile_Átha_Cliath GPE 1.0 Dublin B-LOC
Átha None I-LOC
Cliath None I-LOC

`` None O
Ord Ord Ord ORG 0.575015837208 Sledgehammer B-ORG
'' None O
a None O
ghlaotar None O
ar None O
chasúr None O
mór None O
chun None O
rudaí None O
a None O
thuargaint None O
. None O

Fear None O
uasal None O
é None O
Zorro None O
a None O
bhfuil None O
cónaí None O
air None O
i None O
California California California GPE 0.999999999935 California B-LOC
, None O
agus None O
a None O
chuid None O
eachtraí None O
suite None O
i None O
laethanta None O
an None O
choilíneachais None O
Spáinnigh None O
i None O
Meiriceá Meiriceá_Laidineach Meiriceá_Laidineach GPE 1.0 Latin_America B-LOC
Laidineach None I-LOC
. None O

Inis Inis_Bó_Finne_(Contae_na_Gaillimhe) Inis_Bó_Finne_(Contae_na_Gaillimhe) GPE 0.99963063232 Inishbofin,_County_Galway B-LOC
Bó None I-LOC
Finne None I-LOC
( None I-LOC
Contae None I-LOC
na None I-LOC
Gaillimhe None I-LOC
) None I-LOC

Inis Inis_Bó_Finne_(Contae_Dhún_na_nGall) Inis_Bó_Finne_(Contae_Dhún_na_nGall) GPE 0.999960989133 Inishbofin,_County_Donegal B-LOC
Bó None I-LOC
Finne None I-LOC
( None I-LOC
Contae None I-LOC
Dhún None I-LOC
na None I-LOC
nGall None I-LOC
) None I-LOC

D'oibrigh None O
sé None O
le None O
Foinse Foinse Foinse ORG 0.999998215975 Foinse B-ORG
, None O
Raidió RTÉ_Raidió_na_Gaeltachta Raidió_na_Gaeltachta ORG 0.999699602696 RTÉ_Raidió_na_Gaeltachta B-ORG
na None I-ORG
Gaeltachta None I-ORG
, None O
RTÉ Raidió_Teilifís_Éireann RTÉ ORG 0.999699983342 RTÉ_Commercial_Enterprises B-ORG
agus None O
Nuacht Nuacht_TG4 Nuacht_TG4 ORG 0.987449165566 Nuacht_TG4 B-ORG
TG4 None I-ORG
ar None O
feadh None O
deich None O
mbliana None O
. None O

Thug None O
sé None O
a None O
aghaidh None O
ansin None O
ar None O
Choláiste Coláiste_na_hOllscoile,_Corcaigh Choláiste_na_hOllscoile,_Corcaigh ORG 0.999999996925 University_College_Cork B-ORG
na None I-ORG
hOllscoile None I-ORG
, None I-ORG
Corcaigh None I-ORG
. None O

Tá None O
700 None O
duine None O
fostaithe None O
acu None O
i None O
Béal Béal_Feirste Béal_Feirste GPE 1.0 Belfast B-LOC
Feirste None I-LOC
. None O

Bhí None O
aithne None O
phearsanta None O
aige None O
ar None O
Shéamus Séamus_Ó_Grianna Shéamus_Ó_Grianna PER 0.999584487041 Séamus_Ó_Grianna B-PER
Ó None I-PER
Grianna None I-PER
agus None O
ar None O
Sheosamh Seosamh_Mac_Grianna Sheosamh_Mac_Grianna PER 0.999584487041 Seosamh_Mac_Grianna B-PER
Mac None I-PER
Grianna None I-PER
. None O

Is None O
sloinne None O
Éireannach Poblacht_na_hÉireann Éireannach GPE 0.99999999978 Republic_of_Ireland B-LOC
é None O
. None O

Chuaigh None O
a None O
lán None O
teaghlaigh None O
ar None O
imirce None O
go None O
dtí None O
Mhericeá Stáit_Aontaithe_Mheiriceá Mhericeá GPE 0.99999348198 United_States B-LOC
agus None O
An An_Bhreatain An_Bhreatain GPE 1.0 Great_Britain B-LOC
Bhreatain None I-LOC
nuair None O
a None O
bhí None O
an None O
An An_Gorta_Mór An_Gorta_Mór ORG 0.561977521253 Great_Famine_(Ireland) B-ORG
Gorta None I-ORG
Mór None I-ORG
ar None O
siúl None O
. None O

athsheoladh None O
Raidió Raidió_Teilifís_Éireann Raidió_Teilifís_Éireann ORG 0.999699983342 RTÉ_Commercial_Enterprises B-ORG
Teilifís None I-ORG
Éireann None I-ORG

The The_Mars_Volta The_Mars_Volta ORG 0.999987313711 The_Mars_Volta B-ORG
Mars None I-ORG
Volta None I-ORG

Have Have_I_Got_News_for_You Have_I_Got_News_for_You ORG 0.925934815633 Have_I_Got_News_for_You B-ORG
I None I-ORG
Got None I-ORG
News None I-ORG
for None I-ORG
You None I-ORG

Tá None O
Ollscoil University_of_Pittsburgh Ollscoil_Pittsburgh ORG 0.999999997179 University_of_Pittsburgh B-ORG
Pittsburgh None I-ORG
suite None O
sa None O
chathair None O
. None O

Deep Deep_Dish Deep_Dish ORG 0.987146863094 Deep_Dish_(band) B-ORG
Dish None I-ORG
- None O
''Flashdance None O
'' None O

Scéal None O
eile None O
, None O
ar None O
ndóighe None O
, None O
an None O
raibh None O
mórán None O
de None O
dhíth None O
ar None O
aon None O
nós None O
le None O
sin None O
a None O
dhéanamh None O
, None O
i None O
bhfianaise None O
chomh None O
dian None O
is None O
a None O
bhí None O
an None O
t-uathlathas None O
is None O
an None O
t-anlathas None O
i None O
mblianta None O
Niocláis Nioclás_I_na_Rúise Niocláis_I PER 0.999999887438 Nicholas_I_of_Russia B-PER
I None I-PER
. None O

De De_Facto_(banna) De_Facto_(banna) ORG 0.999884019835 De_Facto_(band) B-ORG
Facto None I-ORG
( None I-ORG
banna None I-ORG
) None I-ORG

athsheoladh None O
Naomh Naomh_Iúdás_Tadáias Naomh_Iúdás_Tadáias PER 0.913078369608 Jude_the_Apostle B-PER
Iúdás None I-PER
Tadáias None I-PER

Is None O
iomaí None O
laoch None O
de None O
chuid None O
an None O
gharrfhicsin None O
a None O
chuaigh None O
i None O
dtáin None O
an None O
phopchultúir None O
dhomhanda None O
, None O
go None O
háirithe None O
iad None O
siúd None O
ar None O
chuir None O
Hollywood Hollywood Hollywood GPE 0.999999999999 Hollywood B-LOC
suim None O
iontu None O
. None O

' None O
'' None O
Príomhchathair Príomhchathair Príomhchathair GPE 0.929558215169 Capital_city B-LOC
'' None O
' None O

Bhí None O
a None O
thuismitheoirí None O
as None O
Coillte Coillte_Mách Coillte_Mách GPE 1.0 Kiltimagh B-LOC
Mách None I-LOC
. None O

Bhí None O
a None O
athair None O
as None O
Contae Contae_Chiarraí Contae_Chiarraí GPE 1.0 County_Kerry B-LOC
Chiarraí None I-LOC
agus None O
a None O
mháthair None O
as None O
Iarmhí Contae_na_hIarmhí Iarmhí GPE 1.0 County_Westmeath B-LOC
. None O

Ba None O
cheannaithe None O
iad None O
, None O
is None O
dócha None O
, None O
ón None O
Normainn An_Normainn Normainn GPE 1.0 Normandy B-LOC
. None O

Ba None O
é None O
seo None O
an None O
chéad None O
tagairt None O
do None O
Ghiúdaigh None O
i None O
dTeach Teach_na_gComóntach dTeach_na_gComóntach ORG 0.999993743648 Irish_House_of_Commons B-ORG
na None I-ORG
gComóntach None I-ORG
suas None O
go None O
dtí None O
an None O
uair None O
seo None O
. None O

Cuid None O
de None O
chathair None O
Cóbanhávan Cóbanhávan Cóbanhávan GPE 1.0 Copenhagen B-LOC
atá None O
ann None O
. None O

' None O
'' None O
Genie None O
'' None O
' None O
- None O
Robin Robin_Williams Robin_Williams PER 0.999999993855 Robin_Williams B-PER
Williams None I-PER

' None O
'' None O
Razoul None O
'' None O
' None O
- None O
Jim Jim_Cummings Jim_Cummings PER 0.999995486635 Jim_Cummings B-PER
Cummings None I-PER

Bhí None O
a None O
athair None O
agus None O
a None O
dheartháir None O
, None O
beirt None O
, None O
ina None O
n-oifigigh None O
in None O
Arm Arm_na_Breataine Arm_na_Breataine ORG 0.999907510372 British_Army B-ORG
na None I-ORG
Breataine None I-ORG
. None O

Scéalta None O
faoi None O
Loch Loch_Eyre Loch_Eyre GPE 0.999999901021 Lake_Eyre B-LOC
Eyre None I-LOC
, None O
mar None O
a None O
bhreac None O
J.W None O
. None O

Cholly None O
an None O
Chalicothere None O
- None O
Alan Alan_Tudyk Alan_Tudyk PER 0.99999994547 Alan_Tudyk B-PER
Tudyk None I-PER

athsheoladh None O
An An_Comhphobal_Eorpach_do_Ghual_agus_Chruach An_Comhphobal_Eorpach_do_Ghual_agus_Chruach ORG 0.792422122759 European_Coal_and_Steel_Community B-ORG
Comhphobal None I-ORG
Eorpach None I-ORG
do None I-ORG
Ghual None I-ORG
agus None I-ORG
Chruach None I-ORG

' None O
'' None O
Príomhchathair Príomhchathair Príomhchathair GPE 0.929558215169 Capital_city B-LOC
'' None O
' None O

Bardasacht None O
i None O
La La_Rioja La_Rioja GPE 1.0 La_Rioja_(Spain) B-LOC
Rioja None I-LOC
, None O
sa None O
Spáinn An_Spáinn Spáinn GPE 0.999996832097 Spain B-LOC
is None O
ea None O
' None O
'' None O
Entrena None O
'' None O
' None O
. None O

Tá None O
sé None O
ag None O
críochantacht None O
le None O
Ilford Ilford Ilford GPE 1.0 Ilford B-LOC
agus None O
le None O
Goodmayes Goodmayes Goodmayes GPE 1.0 Goodmayes B-LOC
. None O

' None O
'' None O
Genie None O
'' None O
' None O
- None O
Robin Robin_Williams Robin_Williams PER 0.999999993855 Robin_Williams B-PER
Williams None I-PER

' None O
'' None O
Razoul None O
'' None O
' None O
- None O
Jim Jim_Cummings Jim_Cummings PER 0.999995486635 Jim_Cummings B-PER
Cummings None I-PER

Tá None O
an None O
staid None O
tógtha None O
ar None O
shuíomh None O
Bhóthair Bóthar_Lansdún Bhóthair_Lansdúin ORG 0.928004243499 Lansdowne_Road B-ORG
Lansdúin None I-ORG
. None O

Tá None O
sé None O
i None O
ngar None O
do None O
Glaschú Glaschú Glaschú GPE 1.0 Glasgow B-LOC
. None O

Dónal Dónal_Óg_Ó_Cíosóg Dónal_Óg_Ó_Cíosóg PER 0.999995435984 Donal_Óg_Cusack B-PER
Óg None I-PER
Ó None I-PER
Cíosóg None I-PER

Gníomhaireacht Gníomhaireacht_Náisiúnta_um_Bainistíocht_Sócmhainní Gníomhaireacht_Náisiúnta_um_Bainistíocht_Sócmhainní ORG 0.999785279916 National_Asset_Management_Agency B-ORG
Náisiúnta None I-ORG
um None I-ORG
Bainistíocht None I-ORG
Sócmhainní None I-ORG

Gníomhaireacht Gníomhaireacht_Náisiúnta_um_Bainistíocht_Sócmhainní Gníomhaireacht_Náisiúnta_um_Bainistíocht_Sócmhainní ORG 0.999785279916 National_Asset_Management_Agency B-ORG
Náisiúnta None I-ORG
um None I-ORG
Bainistíocht None I-ORG
Sócmhainní None I-ORG

Godert Godert_de_Ginkell,_Céad_Iarla_Átha_Luain Godert_de_Ginkell,_Céad_Iarla_Átha_Luain PER 0.972106432513 Godert_de_Ginkell,_1st_Earl_of_Athlone B-PER
de None I-PER
Ginkell None I-PER
, None I-PER
Céad None I-PER
Iarla None I-PER
Átha None I-PER
Luain None I-PER

Seán Seán_Óg_Ó_hAilpín Seán_Óg_Ó_hAilpín PER 0.999999820274 Seán_Óg_Ó_hAilpín B-PER
Óg None I-PER
Ó None I-PER
hAilpín None I-PER

Nollaig Nollaig_Mac_Craith Nollaig_Mac_Craith PER 0.999995955143 Noel_McGrath_(hurler) B-PER
Mac None I-PER
Craith None I-PER

Séamas Séamas_Ó_Callanáin Séamas_Ó_Callanáin PER 0.999995358811 Séamus_Callanan B-PER
Ó None I-PER
Callanáin None I-PER

Graham Graham_Ó_Cáinte Graham_Ó_Cáinte PER 0.999995789127 Graham_Canty B-PER
Ó None I-PER
Cáinte None I-PER

athsheoladh None O
Poblacht Poblacht_na_Seice Poblacht_na_Seice GPE 0.999991038035 Czech_Republic B-LOC
na None I-LOC
Seice None I-LOC

athsheoladh None O
Tír Tír_na_mBascach_Theas Tír_na_mBascach_Theas GPE 1.0 Basque_Country_(autonomous_community) B-LOC
na None I-LOC
mBascach None I-LOC
Theas None I-LOC

Trevor Trevor_Mac_Goill Trevor_Mac_Goill PER 0.999995789127 Trevor_Giles B-PER
Mac None I-PER
Goill None I-PER

Seán Seán_Ó_Céirín Seán_Ó_Céirín PER 0.980869155652 John_Kerins_(Gaelic_footballer) B-PER
Ó None I-PER
Céirín None I-PER

Bascach Tír_na_mBascach Bascach GPE 0.976565726582 Basque_Country_(greater_region) B-LOC
ba None O
ea None O
a None O
athair None O
agus None O
Éireannach Éire Éireannach GPE 1.0 Ireland B-LOC
ba None O
ea None O
a None O
mháthair None O
. None O

Bhí None O
a None O
dheartháir None O
Alexander Alexander_von_Humboldt Alexander_von_Humboldt PER 0.999999873844 Alexander_von_Humboldt B-PER
von None I-PER
Humboldt None I-PER
ar None O
scoláirí None O
móra None O
a None O
linne None O
freisin None O
. None O

Baile Baile_Átha_Luain Baile_Átha_Luain GPE 0.999999999997 Athlone B-LOC
Átha None I-LOC
Luain None I-LOC

Araibis An_Araibis Araibis ORG 0.734924935788 Arabic B-ORG
- None O
''علاء None O
الدين None O
'' None O

B'as None O
Cúige Cúige_Laighean Cúige_Laighean GPE 0.999999999999 Leinster B-LOC
Laighean None I-LOC
dó None O
agus None O
bhí None O
sé None O
ina None O
léachtóir None O
i None O
gColáiste Ollscoil_na_hÉireann,_Gaillimh gColáiste_na_hOllscoile ORG 0.734924935788 NUI_Galway B-ORG
na None I-ORG
hOllscoile None I-ORG
i None O
nGaillimh None O
ag None O
an None O
am None O
. None O

Tá None O
sé None O
mar None O
an None O
bpríomh-bhunáit None O
do None O
British British_Airways British_Airways ORG 0.999998908987 British_Airways B-ORG
Airways None I-ORG
. None O

Lewis Lewis_Carroll Lewis_Carroll PER 0.999999933375 Lewis_Carroll B-PER
Carroll None I-PER
• None O
Peter Peter_O'Toole Peter_O'Toole PER 0.999999996755 Peter_O'Toole B-PER
O'Toole None I-PER
• None O
Alfred Alfred_Hitchcock Alfred_Hitchcock PER 0.999999992518 Alfred_Hitchcock B-PER
Hitchcock None I-PER
• None O
Sean Sean_Connery Sean_Connery PER 0.9999999965 Sean_Connery B-PER
Connery None I-PER
• None O
Wayne Wayne_Rooney Wayne_Rooney PER 0.999996666119 Wayne_Rooney B-PER
Rooney None I-PER

Ba None O
mhinic None O
le None O
fáil None O
timpeall None O
Abertawe Abertawe Abertawe GPE 1.0 Swansea B-LOC
agus None O
Casnewydd Casnewydd Casnewydd GPE 0.999999998839 Newport,_Wales B-LOC
iad None O
. None O

Dráma None O
le None O
Máiréad Máiréad_Ní_Ghráda Máiréad_Ní_Ghráda PER 0.999534042513 Máiréad_Ní_Ghráda B-PER
Ní None I-PER
Ghráda None I-PER
is None O
ea None O
' None O
'' None O
''An None O
Triail None O
'' None O
' None O
'' None O
. None O

Thaitin None O
saothair None O
Elvis Elvis_Presley Elvis_Presley PER 0.999999996141 Elvis_Presley B-PER
Presley None I-PER
go None O
mór None O
leis None O
. None O

ATHSHEOLADH None O
Gabriel Gabriel_García_de_la_Torre Gabriel_García_de_la_Torre PER 0.999996113004 Gabri_García B-PER
García None I-PER
de None I-PER
la None I-PER
Torre None I-PER

ATHSHEOLADH None O
Gabriel Gabriel_García_de_la_Torre Gabriel_García_de_la_Torre PER 0.999996113004 Gabri_García B-PER
García None I-PER
de None I-PER
la None I-PER
Torre None I-PER

Tá None O
cineálacha None O
eithneagán None O
éagsúla None O
ón None O
Afraic An_Afraic Afraic GPE 1.0 Africa B-LOC
ann None O
. None O

athsheoladh None O
Na Na_Lochanna_Móra Na_Lochanna_Móra GPE 0.999485579383 Great_Lakes B-LOC
Lochanna None I-LOC
Móra None I-LOC

athsheoladh None O
Hustle Hustle_(clár_teilifíse) Hustle_(clár_teilifíse) ORG 0.999865957834 Hustle_(TV_series) B-ORG
( None I-ORG
clár None I-ORG
teilifíse None I-ORG
) None I-ORG

Mar None O
réamh-chéim None O
, None O
bhog None O
sé None O
lár None O
a None O
rialtais None O
go None O
dtí None O
Eabhrac Eabhrac Eabhrac GPE 1.0 York B-LOC
, None O
áit None O
a None O
raibh None O
sé None O
lonnaithe None O
ar None O
feadh None O
sé None O
bliana None O
. None O

As An_Bhulgáir As_an_mBulgáir GPE 0.999996293515 Bulgaria B-LOC
an None I-LOC
mBulgáir None I-LOC
dó None O
. None O

Gan None O
dáta None O
– None O
Ibn Ibn_Battuta Ibn_Battuta PER 0.999998948135 Ibn_Battuta B-PER
Battuta None I-PER
, None O
taistealaí None O
Maracach Maracó Maracach GPE 0.999997611307 Morocco B-LOC
( None O
b None O
. None O

Bhí None O
baisteadh None O
de None O
dhíth None O
, None O
rud None O
a None O
rinne None O
sé None O
in None O
Abhainn Abhainn_na_hIordáine Abhainn_na_hIordáine GPE 1.0 Jordan_River B-LOC
na None I-LOC
hIordáine None I-LOC
. None O

Bhaist None O
sé None O
Íosa Íosa_Críost Íosa_Críost PER 0.999970541367 Jesus B-PER
Críost None I-PER
féin None O
ann None O
. None O

Hustle Hustle_(clár_teilifíse) Hustle_(clár_teilifíse) ORG 0.999865957834 Hustle_(TV_series) B-ORG
( None I-ORG
clár None I-ORG
teilifíse None I-ORG
) None I-ORG

Tá None O
Caisleán Caisleán_Lios_Cearúill Caisleán_Lios_Cearúill ORG 0.995997130957 Liscarroll_Castle B-ORG
Lios None I-ORG
Cearúill None I-ORG
suite None O
os None O
cionn None O
an None O
tsráidbhaile None O
. None O

Chum None O
Cathal Cathal_Ó_Searcaigh Cathal_Ó_Searcaigh PER 0.999990434768 Cathal_Ó_Searcaigh B-PER
Ó None I-PER
Searcaigh None I-PER
an None O
dán None O
. None O

Críochnaítear None O
an None O
rás None O
ar None O
an None O
Champs-Élysées Champs-Élysées Champs-Élysées GPE 0.954040159078 Champs-Élysées B-LOC
. None O

athsheoladh None O
Na Na_hOileáin_Siar Na_hOileáin_Siar GPE 1.0 Outer_Hebrides B-LOC
hOileáin None I-LOC
Siar None I-LOC

Contae Contae_Dhún_na_nGall Contae_Dhún_na_nGall GPE 1.0 County_Donegal B-LOC
Dhún None I-LOC
na None I-LOC
nGall None I-LOC

An An_t-Eilean_Sgitheanach An_t-Eilean_Sgitheanach GPE 0.999998808411 Skye B-LOC
t-Eilean None I-LOC
Sgitheanach None I-LOC
, None O
Eige Eige Eige GPE 0.999999999981 Eigg B-LOC

athsheoladh None O
Gaelic Gaelic_Players_Association Gaelic_Players_Association ORG 0.989119662056 Gaelic_Players_Association B-ORG
Players None I-ORG
Association None I-ORG

Thug None O
Seán Seán_F._Lemass Seán_F._Lemass PER 0.994715487287 Seán_Lemass B-PER
F. None I-PER
Lemass None I-PER
an None O
`` None O
fíor-fhreasúra None O
'' None O
orthu None O
. None O

Tá None O
an None O
togra None O
ar None O
fad None O
faoi None O
stiúr None O
an None O
eagrais None O
Wikimedia Wikimedia_Foundation Wikimedia_Foundation ORG 0.999076706413 Wikimedia_Foundation B-ORG
Foundation None I-ORG
a None O
fheidhmíonn None O
ar None O
bhonn None O
neamh-bhrabach None O
. None O

Beinn Beinn_an_Óir Beinn_an_Óir GPE 0.999976920382 Beinn_an_Òir B-LOC
an None I-LOC
Óir None I-LOC
, None O
Beinn Beinn_a'_Chaolais Beinn_a'_Chaolais GPE 0.999976920382 Beinn_a'_Chaolais B-LOC
a None I-LOC
' None I-LOC
Chaolais None I-LOC
, None O
Beinn Beinn_Shiantaidh Beinn_Shiantaidh GPE 0.999995328782 Beinn_Shiantaidh B-LOC
Shiantaidh None I-LOC

Coire Coire_Bhreacain Coire_Bhreacain GPE 0.99946644029 Gulf_of_Corryvreckan B-LOC
Bhreacain None I-LOC
, None O
Caol Caol_Íle Caol_Íle ORG 0.544614679319 Sound_of_Islay B-ORG
Íle None I-ORG

Eas Eas_Allt_an_Tairbh Eas_Allt_an_Tairbh GPE 0.99946644029 Eas_Allt_an_Tairbh B-LOC
Allt None I-LOC
an None I-LOC
Tairbh None I-LOC
, None O
Eas Eas_an_Fhamhair Eas_an_Fhamhair GPE 0.99946644029 Eas_an_Fhamhair B-LOC
an None I-LOC
Fhamhair None I-LOC
, None O
Eas Eas_nan_Coireachan Eas_nan_Coireachan GPE 0.99946644029 Eas_nan_Coireachan B-LOC
nan None I-LOC
Coireachan None I-LOC

Sgurr Sgurr_na_Cíche,_Diúra Sgurr_na_Cíche GPE 0.999966288359 Paps_of_Jura B-LOC
na None I-LOC
Cíche None I-LOC
, None O
Sgarba Sgarba Sgarba GPE 1.0 Scarba B-LOC

Beinn Beinn_Mhór_(Uibhist_a_Deas) Beinn_Mhór GPE 0.999966288359 Beinn_Mhòr_(South_Uist) B-LOC
Mhór None I-LOC
, None O
Bun Bun_Sruth Bun_Sruth GPE 0.99946644029 Bun_Sruth B-LOC
Sruth None I-LOC

athsheoladh None O
Blàr Blàr_Allt_a'_Bhonnaich Blàr_Allt_a'_Bhonnaich ORG 0.677505406156 Battle_of_Bannockburn B-ORG
Allt None I-ORG
a None I-ORG
' None I-ORG
Bhonnaich None I-ORG

athsheoladh None O
Restaurant Restaurant_Patrick_Guilbaud Restaurant_Patrick_Guilbaud ORG 0.906098028497 Restaurant_Patrick_Guilbaud B-ORG
Patrick None I-ORG
Guilbaud None I-ORG

Allathasdal Allathasdal Allathasdal GPE 0.999999999713 Allasdale B-LOC
, None O
Aird Aird_Mhór,_Barraigh Aird_Mhór GPE 0.999999612517 Ardmore,_Barra B-LOC
Mhór None I-LOC

Flodaigh Flodaigh Flodaigh GPE 0.999998808411 Flodday_near_Vatersay B-LOC
, None O
Fúideigh Fúideigh Fúideigh GPE 0.999999999853 Fuday B-LOC
, None O
Fiaraidh Fiaraidh Fiaraidh GPE 0.999999999853 Fiaraidh B-LOC

Maol Maol_Dómhnaich Maol_Dómhnaich GPE 0.999998808411 Muldoanich B-LOC
Dómhnaich None I-LOC
, None O
Miughalaigh Miughalaigh Miughalaigh GPE 0.999999999999 Mingulay B-LOC

athsheoladh None O
Bágh Bágh_a'_Chaisteil Bágh_a'_Chaisteil GPE 0.999999994339 Castlebay B-LOC
a None I-LOC
' None I-LOC
Chaisteil None I-LOC

Áird Áird_Tunna Áird_Tunna GPE 0.99999999988 Ardtun B-LOC
Tunna None I-LOC
, None O
Aiseag Aiseag_Ulbha Aiseag_Ulbha GPE 0.99999999988 Ulva_Ferry B-LOC
Ulbha None I-LOC

Camas Camas_Tuath Camas_Tuath GPE 0.99946644029 Camas_Tuath B-LOC
Tuath None I-LOC
, None O
Colbhasa Colbhasa_Beag Colbhasa_Beag GPE 0.999999999853 Little_Colonsay B-LOC
Beag None I-LOC

Dún Dún_da_Ghaoithe Dún_da_Ghaoithe GPE 0.999966288359 Dùn_da_Ghaoithe B-LOC
da None I-LOC
Ghaoithe None I-LOC
, None O
Dubh Dubh_Artach Dubh_Artach GPE 0.999999999853 Dubh_Artach B-LOC
Artach None I-LOC

Eas Eas_an_Stocair Eas_an_Stocair GPE 0.99946644029 Eas_an_Stocair B-LOC
an None I-LOC
Stocair None I-LOC
, None O
Eas Eas_Dubh Eas_Dubh GPE 0.99946644029 Eas_Dubh,_Mull B-LOC
Dubh None I-LOC
, None O
Eas Eas_Fors Eas_Fors GPE 0.99946644029 Eas_Fors B-LOC
Fors None I-LOC
, None O
Eas Eas_Mór Eas_Mór GPE 0.99946644029 Eas_Mòr,_Mull B-LOC
Mór None I-LOC
, None O
Eas Eas_na_Dabhaich Eas_na_Dabhaich GPE 0.99946644029 Eas_na_Dabhaich B-LOC
na None I-LOC
Dabhaich None I-LOC
, None O
Easan Easan_Labhar Easan_Labhar GPE 0.99946644029 Easan_Labhar B-LOC
Labhar None I-LOC
, None O
Eileán Eileán_Earraid Eileán_Earraid GPE 0.999999999853 Erraid B-LOC
Earraid None I-LOC
, None O
Eórsa Eórsa Eórsa GPE 0.999999999853 Eorsa B-LOC

Stafa Stafa Stafa GPE 0.999999999997 Staffa B-LOC
, None O
An An_Sgeir_Mhór An_Sgeir_Mhór GPE 0.999998949699 Skerryvore B-LOC
Sgeir None I-LOC
Mhór None I-LOC

Stac Stac_Leibhinis Stac_Leibhinis GPE 0.899790822789 Stac_Levenish B-LOC
Leibhinis None I-LOC
, None O
Stac Stac_Lí Stac_Lí GPE 1.0 Stac_Lee B-LOC
Lí None I-LOC

athsheoladh None O
Gaelic Gaelic_Players_Association Gaelic_Players_Association ORG 0.989119662056 Gaelic_Players_Association B-ORG
Players None I-ORG
Association None I-ORG

Charles Charles_J._Kickham Charles_J._Kickham PER 0.996749916481 Charles_Kickham B-PER
J. None I-PER
Kickham None I-PER

Baile Baile_a'_Mhanaich Baile_a'_Mhanaich GPE 0.99999999988 Balivanich B-LOC
a None I-LOC
' None I-LOC
Mhanaich None I-LOC

Baile Baile_Sear Baile_Sear GPE 1.0 Baleshare B-LOC
Sear None I-LOC
, None O
Bhuia Bhuia Bhuia GPE 0.999999999853 Wiay,_Uist B-LOC

Ceallasaigh Ceallasaigh_Mór Ceallasaigh_Mór GPE 0.999999999853 Ceallasaigh_Mòr B-LOC
Mór None I-LOC
, None O
Eileanan Eileanan_Iasgaich Eileanan_Iasgaich GPE 0.999999999853 Eileanan_Iasgaich B-LOC
Iasgaich None I-LOC

Flodaigh Flodaigh,_Beinn_na_Faoghla Flodaigh GPE 0.999999999853 Flodaigh B-LOC
, None O
Flodaigh Flodaigh_Mór Flodaigh_Mór GPE 0.999999999853 Flodaigh_Mòr B-LOC
Mór None I-LOC
, None O
Fraoch-eilean Fraoch-eilean Fraoch-eilean GPE 0.999999999853 Fraoch-Eilean B-LOC

€1.65 None O
( None O
nó None O
£1.50 None O
i None O
Tuaisceart Tuaisceart_Éireann Tuaisceart_Éireann GPE 0.999999613906 Northern_Ireland B-LOC
Éireann None I-LOC
) None O
an None O
praghas None O
a None O
bhí None O
air None O
. None O

athsheoladh None O
Aonad Aonad_Taighde_na_bhFórsaí Aonad_Taighde_na_bhFórsaí ORG 0.871425186209 Force_Research_Unit B-ORG
Taighde None I-ORG
na None I-ORG
bhFórsaí None I-ORG

Pink Pink_(Amhránaí) Pink_(Amhránaí) PER 0.999999999995 Pink_(singer) B-PER
( None I-PER
Amhránaí None I-PER
) None I-PER

Boirseam Boirseam Boirseam GPE 0.99999999988 Borsham B-LOC
, None O
Na Na_Buirgh Na_Buirgh GPE 0.99999999988 Borve,_Harris B-LOC
Buirgh None I-LOC
, None O
Bun Bun_Abhainn_Eadarra Bun_Abhainn_Eadarra GPE 0.99999999988 Bun_Abhainn_Eadarra B-LOC
Abhainn None I-LOC
Eadarra None I-LOC

An An_Tairbeart An_Tairbeart GPE 0.99999999988 Tarbert,_Harris B-LOC
Tairbeart None I-LOC
, None O
An An_Tób An_Tób GPE 0.99999999988 Leverburgh B-LOC
Tób None I-LOC

Sgeotasaigh Sgeotasaigh Sgeotasaigh GPE 0.999998808411 Sgeotasaigh B-LOC
, None O
Sódhaigh Sódhaigh_Beag Sódhaigh_Beag GPE 0.99963063232 Soay_Beag B-LOC
Beag None I-LOC
, None O
Sódhaigh Sódhaigh_Mór Sódhaigh_Mór GPE 0.999998808411 Soay_Mòr B-LOC
Mór None I-LOC
, None O
Sgarabhaigh Sgarabhaigh Sgarabhaigh GPE 0.99963063232 Sgarabhaigh B-LOC
, None O
Siolaigh Siolaigh Siolaigh GPE 0.999999999853 Shillay B-LOC
, None O
Srómaigh Srómaigh Srómaigh GPE 0.999999999853 Stromay B-LOC
, None O
An An_Sgarp An_Sgarp GPE 0.999999997587 Scarp,_Scotland B-LOC
Sgarp None I-LOC

An An_Cliseam An_Cliseam GPE 0.999976920382 Clisham B-LOC
Cliseam None I-LOC
, None O
Caolas Caolas_Shódhaigh Caolas_Shódhaigh ORG 0.544614679319 Soay_Sound B-ORG
Shódhaigh None I-ORG
, None O
Caolas Caolas_na_Hearadh Caolas_na_Hearadh GPE 0.99963063232 Sound_of_Harris B-LOC
na None I-LOC
Hearadh None I-LOC

Loch Loch_A_Siar Loch_A_Siar GPE 0.99946644029 West_Loch_Tarbert B-LOC
A None I-LOC
Siar None I-LOC
, None O
Loch Loch_an_Tairbeairt Loch_an_Tairbeairt GPE 0.99946644029 East_Loch_Tarbert B-LOC
an None I-LOC
Tairbeairt None I-LOC

Cíarán Cíarán_Mac_Donnchaidh Cíarán_Mac_Donnchaidh PER 0.999996141119 Kieran_Donaghy B-PER
Mac None I-PER
Donnchaidh None I-PER

Fionnmhach Fionnmhach,_Contae_Cheatharlach Fionnmhach,_Contae_Cheatharlach GPE 0.999992168707 Fennagh,_County_Carlow B-LOC
, None I-LOC
Contae None I-LOC
Cheatharlach None I-LOC

athsheoladh None O
Sevilla Sevilla_Fútbol_Club Sevilla_Fútbol_Club ORG 0.999999228156 Sevilla_FC B-ORG
Fútbol None I-ORG
Club None I-ORG

Niall Niall_Ó_Cárthaigh Niall_Ó_Cárthaigh PER 0.999995358811 Niall_McCarthy B-PER
Ó None I-PER
Cárthaigh None I-PER

Robert Robert_Boyle Robert_Boyle PER 0.999999632379 Robert_Boyle B-PER
Boyle None I-PER
, None O
eolaí None O
. None O

Dervla Dervla_Murphy Dervla_Murphy PER 0.999995012112 Dervla_Murphy B-PER
Murphy None I-PER
, None O
scribhneoir None O

C. C._S._Lewis C._S._Lewis PER 0.999999996071 C._S._Lewis B-PER
S. None I-PER
Lewis None I-PER

Rónán Rónán_Ó_Corráin Rónán_Ó_Corráin PER 0.999995955143 Ronan_Curran B-PER
Ó None I-PER
Corráin None I-PER

D'oibrigh None O
sé None O
freisin None O
le None O
James James_Chadwick James_Chadwick PER 0.999995384971 James_Chadwick B-PER
Chadwick None I-PER
. None O

Donncha Donncha_Ó_Cochláin Donncha_Ó_Cochláin PER 0.999999862534 Denis_Coughlan B-PER
Ó None I-PER
Cochláin None I-PER

Caoimhín Caoimhín_Ó_Cáinte Caoimhín_Ó_Cáinte PER 0.999990232216 Kevin_Canty_(author) B-PER
Ó None I-PER
Cáinte None I-PER

Breadhaig Breadhaig Breadhaig GPE 0.999999994339 Brodick B-LOC
, None O
Bun Bun_na_Dubh_Abhann Bun_na_Dubh_Abhann GPE 0.99999999988 Blackwaterfoot B-LOC
na None I-LOC
Dubh None I-LOC
Abhann None I-LOC

Catagal Catagal Catagal GPE 0.99999999988 Catacol B-LOC
, None O
An An_Cladach,_Oileán_Arainn An_Cladach GPE 0.99999999988 Cladach B-LOC
Cladach None I-LOC
, None O
An An_Coire,_Oileán_Arainn An_Coire GPE 0.99999999988 Corrie,_Arran B-LOC
Coire None I-LOC
, None O
Cill Cill_Donnain Cill_Donnain GPE 0.99999999988 Kildonan,_Arran B-LOC
Donnain None I-LOC

An An_Lag An_Lag GPE 0.99999999988 Lagg B-LOC
Lag None I-LOC
, None O
Loch Loch_Raonasa Loch_Raonasa GPE 0.999999994339 Lochranza B-LOC
Raonasa None I-LOC

Am Am_Machaire Am_Machaire GPE 0.99999999988 Machrie B-LOC
Machaire None I-LOC
, None O
Muileann Muileann_nam_Piúirneachan Muileann_nam_Piúirneachan GPE 0.99999999988 Pirnmill B-LOC
nam None I-LOC
Piúirneachan None I-LOC

An An_t-Seasgann An_t-Seasgann GPE 0.99999999988 Shiskine B-LOC
t-Seasgann None I-LOC
, None O
Sannaig Sannaig Sannaig GPE 0.99999999988 Sannox B-LOC
, None O
Slaodraidh Slaodraidh Slaodraidh GPE 0.99999999988 Sliddery B-LOC

Caisteal Caisteal_Abhail Caisteal_Abhail GPE 0.999976920382 Caisteal_Abhail B-LOC
Abhail None I-LOC
, None O
Cír Cír_Mhór Cír_Mhór GPE 0.999976920382 Cìr_Mhòr B-LOC
Mhór None I-LOC
, None O
Creag Creag_Ghlas_Laggan Creag_Ghlas_Laggan GPE 0.999976920382 Creag_Ghlas_Laggan B-LOC
Ghlas None I-LOC
Laggan None I-LOC

Eas Eas_a’_Chrannaig Eas_a’_Chrannaig GPE 0.99946644029 Eas_a’_Chrannaig B-LOC
a’ None I-LOC
Chrannaig None I-LOC
, None O
Eilean Eilean_MoLaise Eilean_MoLaise GPE 1.0 Holy_Isle,_Firth_of_Clyde B-LOC
MoLaise None I-LOC

Gaoda Gaoda_Bheinn Gaoda_Bheinn GPE 0.999976920382 Goat_Fell B-LOC
Bheinn None I-LOC
, None O
Gleann Gleann_Ruasaidh Gleann_Ruasaidh GPE 0.905584595566 Glen_Rosa B-LOC
Ruasaidh None I-LOC

Bhí None O
Inse Inse_Ghall Inse_Ghall GPE 0.999999999471 Hebrides B-LOC
Ghall None I-LOC
faoi None O
fhorghabháil None O
ag None O
cainteoirí None O
ag None O
a None O
raibh None O
ar None O
a None O
laghad None O
ceithre None O
theanga None O
acu None O
, None O
. None O

Tá None O
sí None O
suite None O
sna Na_Rosa sna_Rosa GPE 0.999999975423 The_Rosses B-LOC
Rosa None I-LOC
. None O

Am Am_Bac Am_Bac GPE 0.99999999988 Back,_Lewis B-LOC
Bac None I-LOC
, None O
Baile Baile_an_Truiseil Baile_an_Truiseil GPE 0.99999999988 Baile_an_Truiseil B-LOC
an None I-LOC
Truiseil None I-LOC
, None O
Barabhas Barabhas Barabhas GPE 0.99999999988 Barvas B-LOC
, None O
Brágar Brágar Brágar GPE 0.99999999988 Bragar B-LOC
, None O
Bráigh Bráigh_na_h-Aoidhe Bráigh_na_h-Aoidhe GPE 0.99999999988 Branahuie B-LOC
na None I-LOC
h-Aoidhe None I-LOC
, None O
Bréascleit Bréascleit Bréascleit GPE 0.99999999988 Breasclete B-LOC
, None O
Brocair Brocair Brocair GPE 0.99999999988 Broker,_Lewis B-LOC
, None O
Brú Brú Brú GPE 0.99999999988 Brue B-LOC
, None O
Bruach Bruach_Máiri Bruach_Máiri GPE 0.99999999988 Marybank,_Lewis B-LOC
Máiri None I-LOC
, None O
Bail Bail'_Úr_Tholastaidh Bail'_Úr_Tholastaidh ORG 0.734924935788 New_Tolsta B-ORG
' None I-ORG
Úr None I-ORG
Tholastaidh None I-ORG
, None O
Baile Baile_an_Truiseil Baile_an_Truiseil GPE 0.99999999988 Baile_an_Truiseil B-LOC
an None I-LOC
Truiseil None I-LOC
, None O
Borghastan Borghastan Borghastan GPE 0.999999612517 Borrowston,_Lewis B-LOC
, None O
Borgh Borgh Borgh GPE 0.99999999988 Borve,_Lewis B-LOC
, None O
Breacleit Breacleit Breacleit GPE 0.99999999988 Breaclete B-LOC
, None O
Bréibhig Bréibhig Bréibhig GPE 0.999999612517 Breivig B-LOC
, None O
Bréinis Bréinis Bréinis GPE 0.99999999988 Brenish B-LOC

Dail Dail_bho_Thuath Dail_bho_Thuath GPE 0.99999999988 North_Dell B-LOC
bho None I-LOC
Thuath None I-LOC
, None O
Dail-bho-Dheas Dail-bho-Dheas Dail-bho-Dheas GPE 0.999999612517 South_Dell B-LOC

Eórapaidh Eórapaidh Eórapaidh GPE 0.99999999988 Eoropie B-LOC
, None O
Eadar Eadar_Dhá_Fhadhail Eadar_Dhá_Fhadhail GPE 0.99999999988 Ardroil B-LOC
Dhá None I-LOC
Fhadhail None I-LOC

Gearraidh Gearraidh_na_h-aibhne Gearraidh_na_h-aibhne GPE 0.99999999988 Garynahine B-LOC
na None I-LOC
h-aibhne None I-LOC
, None O
An An_Gleann_Úr An_Gleann_Úr GPE 0.99999999988 Newvalley,_Lewis B-LOC
Gleann None I-LOC
Úr None I-LOC
, None O
Grabhar Grabhar Grabhar GPE 0.99999999988 Gravir B-LOC
, None O
Griais Griais Griais GPE 0.99999999988 Gress B-LOC
, None O
Na Na_Gearrannan Na_Gearrannan GPE 0.99999999988 Garenin B-LOC
Gearrannan None I-LOC
, None O
Garrabost Garrabost Garrabost GPE 0.99999999988 Garrabost B-LOC

Lacasdal Lacasdal Lacasdal GPE 0.99999999988 Laxdale B-LOC
, None O
Líonal Líonal Líonal GPE 0.99999999988 Lionel,_Lewis B-LOC
, None O
Liúrbost Liúrbost Liúrbost GPE 0.99999999988 Leurbost B-LOC

Sanndabhaig Sanndabhaig Sanndabhaig GPE 0.99999999988 Sandwick,_Lewis B-LOC
, None O
Siabost Siabost Siabost GPE 0.99999999988 Shawbost B-LOC
, None O
Siadar Siadar_an_Rubha Siadar_an_Rubha GPE 0.99999999988 Shulishader B-LOC
an None I-LOC
Rubha None I-LOC
, None O
Sgiogarstaigh Sgiogarstaigh Sgiogarstaigh GPE 0.99999999988 Skigersta B-LOC
, None O
Steinnis Steinnis Steinnis GPE 0.99999999988 Steinish B-LOC

Na Na_Dromannan Na_Dromannan ORG 0.985509375439 Callanish_X B-ORG
Dromannan None I-ORG
, None O
Dún Dún_Chárlabhaigh Dún_Chárlabhaigh ORG 0.985509375439 Dun_Carloway B-ORG
Chárlabhaigh None I-ORG
, None O
Dún Dún_Éistean Dún_Éistean ORG 0.999912786707 Dùn_Èistean B-ORG
Éistean None I-ORG

Steall Steall_Abhainn_na_Cloich Steall_Abhainn_na_Cloich GPE 0.99946644029 Steall_Abhainn_na_Cloich B-LOC
Abhainn None I-LOC
na None I-LOC
Cloich None I-LOC

Beárnaraigh Bearnaraigh_Mòr Beárnaraigh_Mór GPE 1.0 Great_Bernera B-LOC
Mór None I-LOC
, None O
Beárnaraigh Beárnaraigh_Beag Beárnaraigh_Beag GPE 0.999999999853 Little_Bernera B-LOC
Beag None I-LOC
, None O
Bearasaigh Bearasaigh Bearasaigh GPE 0.99999999982 Bearasaigh B-LOC
, None O
Bhacsaidh Bhacsaidh Bhacsaidh GPE 0.999999999853 Vacsay B-LOC

Campaigh Campaigh Campaigh GPE 0.99999999982 Campaigh B-LOC
, None O
Ceabhaigh Ceabhaigh Ceabhaigh GPE 0.999999999853 Ceabhaigh B-LOC
, None O
Cealasaigh Cealasaigh Cealasaigh GPE 0.99999999982 Cealasaigh B-LOC

Beircheart Beircheart_Ó_Conchúir Beircheart_Ó_Conchúir PER 0.999995358811 Ben_O'Connor B-PER
Ó None I-PER
Conchúir None I-PER

Seán Seán_Ó_Conghaile Seán_Ó_Conghaile PER 0.999995358811 John_Connolly_(hurler) B-PER
Ó None I-PER
Conghaile None I-PER

Nuair None O
a None O
bhí None O
sí None O
ceithre None O
bliana None O
déag None O
d'aois None O
, None O
d'aistrigh None O
an None O
teaghlach None O
go None O
Sasana Sasana Sasana GPE 0.998635821192 England B-LOC
. None O

athsheoladh None O
Poblacht Poblacht_na_Seice Poblacht_na_Seice GPE 0.999991038035 Czech_Republic B-LOC
na None I-LOC
Seice None I-LOC

athsheoladh None O
Plaça Plaça_de_Catalunya,_Barcelona Plaça_de_Catalunya,_Barcelona GPE 0.999999999035 Plaça_de_Catalunya,_Barcelona B-LOC
de None I-LOC
Catalunya None I-LOC
, None I-LOC
Barcelona None I-LOC

athsheoladh None O
Clochán Clochán_an_Aifir Clochán_an_Aifir GPE 0.999106672953 Giant's_Causeway B-LOC
an None I-LOC
Aifir None I-LOC

Cillín Cillín_Chaoimhín Cillín_Chaoimhín GPE 1.0 Hollywood,_County_Wicklow B-LOC
Chaoimhín None I-LOC
i None O
Contae Contae_Chill_Mhantáin Contae_Chill_Mhantáin GPE 1.0 County_Wicklow B-LOC
Chill None I-LOC
Mhantáin None I-LOC

Imríonn None O
Baile CLG_Baile_Stiabhana Baile_Stiabhana ORG 0.999002401558 Ballysteen_GAA B-ORG
Stiabhana None I-ORG
ar None O
an None O
bpáirc None O
céanna None O
. None O

The The_Velvet_Underground The_Velvet_Underground ORG 0.999987313711 The_Velvet_Underground B-ORG
Velvet None I-ORG
Underground None I-ORG

athsheoladh None O
Mícheál Mícheál_Ó_Cléirigh Mícheál_Ó_Cléirigh PER 0.999994588611 Mícheál_Ó_Cléirigh B-PER
Ó None I-PER
Cléirigh None I-PER

Kemper Kemper Kemper GPE 0.999999999992 Quimper B-LOC
( None O
''Quimper None O
'' None O
) None O

Penn-ar-Bed Penn-ar-Bed Penn-ar-Bed GPE 0.965027419346 Finistère B-LOC
( None O
''Finistère None O
'' None O
) None O

Roazhon Roazhon Roazhon GPE 1.0 Rennes B-LOC
( None O
''Rennes None O
'' None O
) None O

D'imir None O
sé None O
le None O
Reading Reading_F.C. Reading_F.C. ORG 0.999999257909 Reading_F.C. B-ORG
F.C None I-ORG
. None I-ORG
ar None O
feadh None O
ceithre None O
bliana None O
. None O

Chaith None O
sé None O
an None O
chuid None O
eile None O
dá None O
shaol None O
i None O
Port Port_Láirge Port_Láirge GPE 0.999999999998 Waterford B-LOC
Láirge None I-LOC
agus None O
is None O
iomaí None O
dán None O
cráifeach None O
a None O
chum None O
sé None O
ann None O
. None O

Tír Tír_na_Réine_agus_an_Phalaitíneacht Tír_na_Réine_agus_an_Phalaitíneacht GPE 1.0 Rhineland-Palatinate B-LOC
na None I-LOC
Réine None I-LOC
agus None I-LOC
an None I-LOC
Phalaitíneacht None I-LOC

Tír Tír_na_Réine_agus_an_Phalaitíneacht Tír_na_Réine_agus_an_Phalaitíneacht GPE 1.0 Rhineland-Palatinate B-LOC
na None I-LOC
Réine None I-LOC
agus None I-LOC
an None I-LOC
Phalaitíneacht None I-LOC

B'as None O
Cathair Nua-Eabhrac_(cathair) Cathair_Nua-Eabhrac GPE 1.0 New_York_City B-LOC
Nua-Eabhrac None I-LOC
dóibh None O
. None O

Tuaisceart Tuaisceart_na_Réine_agus_an_Viostfáil Tuaisceart_na_Réine_agus_an_Viostfáil GPE 1.0 North_Rhine-Westphalia B-LOC
na None I-LOC
Réine None I-LOC
agus None I-LOC
an None I-LOC
Viostfáil None I-LOC

Tuaisceart Tuaisceart_na_Réine_agus_an_Viostfáil Tuaisceart_na_Réine_agus_an_Viostfáil GPE 1.0 North_Rhine-Westphalia B-LOC
na None I-LOC
Réine None I-LOC
agus None I-LOC
an None I-LOC
Viostfáil None I-LOC

Tuaisceart Tuaisceart_na_Réine_agus_an_Viostfáil Tuaisceart_na_Réine_agus_an_Viostfáil GPE 1.0 North_Rhine-Westphalia B-LOC
na None I-LOC
Réine None I-LOC
agus None I-LOC
an None I-LOC
Viostfáil None I-LOC

athsheoladh None O
Martín Martín_de_Porres Martín_de_Porres PER 0.552792488988 Martin_de_Porres B-PER
de None I-PER
Porres None I-PER

' None O
'' None O
Príomhchathair Príomhchathair Príomhchathair GPE 0.929558215169 Capital_city B-LOC
'' None O
' None O

' None O
'' None O
Príomhchathair Príomhchathair Príomhchathair GPE 0.929558215169 Capital_city B-LOC
'' None O
' None O

Thairis None O
sin None O
, None O
tá None O
teorainn None O
aici None O
leis None O
an An_Fhrainc an_bhFrainc GPE 0.999997637559 France B-LOC
bhFrainc None I-LOC
, None O
le None O
Lucsamburg Lucsamburg Lucsamburg GPE 0.999999999992 Luxembourg B-LOC
agus None O
leis None O
an An_Bheilg an_mBeilg GPE 0.99999637399 Belgium B-LOC
mBeilg None I-LOC
. None O

Aimsitheoir Aimsitheoir_Aonfhoirmeach_Acmhainne Aimsitheoir_Aonfhoirmeach_Acmhainne ORG 0.734924935788 Uniform_Resource_Locator B-ORG
Aonfhoirmeach None I-ORG
Acmhainne None I-ORG

Ainmníodh None O
í None O
i None O
gcuimhne None O
Mhichíl Mícheál_Mac_Aodha Mhichíl_Mhic_Aodha PER 0.999667312832 Mick_Mackey B-PER
Mhic None I-PER
Aodha None I-PER
( None O
1912-1982 None O
) None O
. None O

Is None O
é None O
eagarthóir None O
an None O
mhíosacháin None O
liteartha None O
Feasta Feasta Feasta ORG 0.999917512985 Feasta B-ORG
é None O
. None O

athsheoladh None O
Ollscoil Ollscoil_na_Colóime_Briotanaí Ollscoil_na_Colóime_Briotanaí ORG 0.999999997154 University_of_British_Columbia B-ORG
na None I-ORG
Colóime None I-ORG
Briotanaí None I-ORG

Bráthair None O
Doiminiceach Doiminicigh Doiminiceach ORG 0.999991535588 Dominican_Order B-ORG
a None O
bhí None O
ann None O
. None O

' None O
'' None O
Príomhchathair Príomhchathair Príomhchathair GPE 0.929558215169 Capital_city B-LOC
'' None O
' None O

Faightear None O
i None O
Meiriceá Meiriceá_Theas Meiriceá_Theas GPE 0.99999999993 South_America B-LOC
Theas None I-LOC
agus None O
i None O
Meiriceá Meiriceá_Láir Meiriceá_Láir GPE 0.679699169051 Central_America B-LOC
Láir None I-LOC
é None O

' None O
'' None O
Príomhchathair Príomhchathair Príomhchathair GPE 0.929558215169 Capital_city B-LOC
'' None O
' None O

' None O
'' None O
Príomhchathair Príomhchathair Príomhchathair GPE 0.929558215169 Capital_city B-LOC
'' None O
' None O

' None O
'' None O
Príomhchathair Príomhchathair Príomhchathair GPE 0.929558215169 Capital_city B-LOC
'' None O
' None O

An None O
dá None O
chuid None O
den None O
chathairstát None O
Bremen Bremen Bremen GPE 1.0 Bremen_(state) B-LOC
atá None O
crioslaithe None O
aige None O
. None O

Bealach Bealach_an_t-Suidhe Bealach_an_t-Suidhe GPE 0.979421803788 Bellochantuy B-LOC
an None I-LOC
t-Suidhe None I-LOC
, None O
Bun Bun_Abha,_Earra-Gháidheal Bun_Abha GPE 0.979421803788 Bonawe B-LOC
Abha None I-LOC
, None O
Baile Baile_Eilidh Baile_Eilidh GPE 0.99358432233 Helensburgh B-LOC
Eilidh None I-LOC
, None O
Baile Baile_Bhóid Baile_Bhóid GPE 0.999999999341 Rothesay,_Bute B-LOC
Bhóid None I-LOC
, None O
Baile Baile_nan_Stiúbhartach Baile_nan_Stiúbhartach GPE 0.979421803788 Stewarton,_Argyll B-LOC
nan None I-LOC
Stiúbhartach None I-LOC
, None O
Baile Baile_na_Gréine Baile_na_Gréine GPE 0.999999575562 Argyll's_Bowling_Green B-LOC
na None I-LOC
Gréine None I-LOC
, None O
Am Am_Barra_Calltainn Am_Barra_Calltainn GPE 0.545553608461 Barcaldine,_Argyll B-LOC
Barra None I-LOC
Calltainn None I-LOC
, None O
Am Am_Baile_Bóidheach Am_Baile_Bóidheach GPE 0.99999999988 Baile_Boidheach B-LOC
Baile None I-LOC
Bóidheach None I-LOC
, None O
Am Am_Barra_Calltainn Am_Barra_Calltainn GPE 0.545553608461 Barcaldine,_Argyll B-LOC
Barra None I-LOC
Calltainn None I-LOC
, None O
Baile Baile_Meadhonach Baile_Meadhonach ORG 0.985509375439 Ballymeanoch B-ORG
Meadhonach None I-ORG

Gleann Gleann_Dá_Ruadhail Gleann_Dá_Ruadhail GPE 0.999998415804 Glendaruel B-LOC
Dá None I-LOC
Ruadhail None I-LOC
, None O
An An_Gearasdan An_Gearasdan ORG 0.734924935788 Fort_William,_Highland B-ORG
Gearasdan None I-ORG

Meadarloch Meadarloch Meadarloch GPE 0.979421803788 Benderloch B-LOC
, None O
Machaire Machaire_Shanais Machaire_Shanais GPE 0.979421803788 Machrihanish B-LOC
Shanais None I-LOC

Loch Loch_Obha Loch_Obha GPE 0.999999900294 Loch_Awe B-LOC
Obha None I-LOC
, None O
An An_Loch_Geárr An_Loch_Geárr GPE 0.979421803788 Lochgair B-LOC
Loch None I-LOC
Geárr None I-LOC
, None O
Lus Lus Lus GPE 0.99999999988 Luss B-LOC

An An_t-Óban An_t-Óban GPE 1.0 Oban B-LOC
t-Óban None I-LOC
, None O
Ormsaraidh Ormsaraidh Ormsaraidh GPE 0.979421803788 Ormsary B-LOC
, None O
An An_Oitir An_Oitir GPE 0.979421803788 Otter_Ferry B-LOC
Oitir None I-LOC

Port Port_a'_Mhadaidh Port_a'_Mhadaidh GPE 0.979421803788 Portavadie B-LOC
a None I-LOC
' None I-LOC
Mhadaidh None I-LOC
, None O
Port Port_MhicEamailinn Port_MhicEamailinn GPE 0.999999994339 Port_Bannatyne B-LOC
MhicEamailinn None I-LOC

Srath Srath_Chura Srath_Chura GPE 0.99999999988 Strachur B-LOC
Chura None I-LOC
, None O
An An_Socach An_Socach GPE 0.979421803788 Succoth,_Argyll B-LOC
Socach None I-LOC
, None O
An An_t-Srón,_Earra-Gháidheal An_t-Srón GPE 0.99999999988 Strone B-LOC
t-Srón None I-LOC
, None O
Sgalasaig Sgalasaig Sgalasaig GPE 0.99999999988 Scalasaig B-LOC
, None O
Sgairinis Sgairinis Sgairinis GPE 0.99999999988 Scarinish B-LOC

Taigh Taigh_a'_Chladaich Taigh_a'_Chladaich GPE 0.979421803788 Sandbank,_Argyll B-LOC
a None I-LOC
' None I-LOC
Chladaich None I-LOC
, None O
Tairbeart Tairbeart_Loch_Laomainn Tairbeart_Loch_Laomainn GPE 0.99999999988 Tarbet,_Argyll B-LOC
Loch None I-LOC
Laomainn None I-LOC
, None O
Taigh Taigh_an_Uillt Taigh_an_Uillt GPE 0.999999999886 Taynuilt B-LOC
an None I-LOC
Uillt None I-LOC
, None O
Taigh Taigh_a'_Bhealaich Taigh_a'_Bhealaich GPE 0.979421803788 Tayvallich B-LOC
a None I-LOC
' None I-LOC
Bhealaich None I-LOC
, None O
Taigh Taigh_na_Bruaich Taigh_na_Bruaich GPE 0.979421803788 Tighnabruaich B-LOC
na None I-LOC
Bruaich None I-LOC
, None O
Tórr Tórr_an_Tuirc Tórr_an_Tuirc GPE 0.979421803788 Torinturk B-LOC
an None I-LOC
Tuirc None I-LOC
, None O
Tollard Tollard Tollard GPE 0.979421803788 Toward B-LOC

An An_Áird An_Áird ORG 0.999765186539 An_Aird B-ORG
Áird None I-ORG
, None O
Abhainn Abhainn_Urchaidh Abhainn_Urchaidh GPE 0.999918223934 River_Orchy B-LOC
Urchaidh None I-LOC
, None O
Áird Áird_nam_Murchan Áird_nam_Murchan GPE 0.999999999985 Ardnamurchan B-LOC
nam None I-LOC
Murchan None I-LOC

Flada Flada Flada GPE 0.999998808411 Fladda,_Treshnish_Isles B-LOC
, None O
Fraoch Fraoch_Eilean Fraoch_Eilean GPE 0.99963063232 Fraoch_Eilean,_Loch_Lomond B-LOC
Eilean None I-LOC

Garbh Garbh_Eileaich Garbh_Eileaich GPE 0.999999999991 Garvellachs B-LOC
Eileaich None I-LOC
, None O
Garbh Garbh_Eileach Garbh_Eileach GPE 0.999999999853 Garbh_Eileach B-LOC
Eileach None I-LOC
, None O
Gleann Gleann_a'_Chró Gleann_a'_Chró GPE 0.905584595566 Glen_Croe B-LOC
a None I-LOC
' None I-LOC
Chró None I-LOC
, None O
Gleann Gleann_Urchaidh Gleann_Urchaidh GPE 0.999999982859 Glen_Orchy B-LOC
Urchaidh None I-LOC
, None O
An An_Gearr_Loch An_Gearr_Loch GPE 0.999999998947 Gare_Loch B-LOC
Gearr None I-LOC
Loch None I-LOC
, None O
Giogha Giogha Giogha GPE 0.999999808924 Gigha B-LOC
, None O
Gleann Gleann_Freóin Gleann_Freóin GPE 0.978382899132 Glen_Fruin B-LOC
Freóin None I-LOC

Innis Innis_Chonachain Innis_Chonachain GPE 0.999999999999 Inchconnachan B-LOC
Chonachain None I-LOC
, None O
Innis Innis_Mheárnaig Innis_Mheárnaig GPE 0.999999999853 Inchmarnock B-LOC
Mheárnaig None I-LOC
, None O
Innis Innis Innis GPE 0.999999999853 Insh,_Slate_Islands B-LOC
, None O
Inbhir Inbhir_Aora Inbhir_Aora GPE 1.0 Inveraray B-LOC
Aora None I-LOC
, None O
Innis Innis_na_Cailleach Innis_na_Cailleach GPE 0.99999999982 Inchcailloch B-LOC
na None I-LOC
Cailleach None I-LOC
, None O
Clár-Innis Clár-Innis Clár-Innis GPE 0.999999999853 Clairinsh B-LOC
, None O
Innis Innis_Chonachain Innis_Chonachain GPE 0.999999999999 Inchconnachan B-LOC
Chonachain None I-LOC
, None O
Innis Innis_Fada Innis_Fada GPE 0.999999999853 Inchfad B-LOC
Fada None I-LOC
, None O
Innis Innis_Inbhir_Dhughlais Innis_Inbhir_Dhughlais GPE 0.99963063232 Inveruglas_Isle B-LOC
Inbhir None I-LOC
Dhughlais None I-LOC
, None O
Innis Innis_na_Móna Innis_na_Móna GPE 0.999960989133 Inchmoan B-LOC
na None I-LOC
Móna None I-LOC
, None O
Innis Innis_Mheadhran Innis_Mheadhran GPE 0.999999999997 Inchmurrin B-LOC
Mheadhran None I-LOC
, None O
Innis Innis_Taigh_a'_Mhanaich Innis_Taigh_a'_Mhanaich GPE 0.999999999999 Inchtavannach B-LOC
Taigh None I-LOC
a None I-LOC
' None I-LOC
Mhanaich None I-LOC

Mullach Mullach_Coire_a'_Chuir Mullach_Coire_a'_Chuir GPE 0.994543343173 Mullach_Coire_a'_Chuir B-LOC
Coire None I-LOC
a None I-LOC
' None I-LOC
Chuir None I-LOC

Páirc Páirc_Náiseanta_Loch_Laomainn_agus_nan_Trosaichean Páirc_Náiseanta_Loch_Laomainn_agus_nan_Trosaichean GPE 0.605228959361 Loch_Lomond_and_The_Trossachs_National_Park B-LOC
Náiseanta None I-LOC
Loch None I-LOC
Laomainn None I-LOC
agus None I-LOC
nan None I-LOC
Trosaichean None I-LOC

Rathad Rathad_Iarainn_nan_Eilean Rathad_Iarainn_nan_Eilean ORG 0.99999999997 West_Highland_Line B-ORG
Iarainn None I-ORG
nan None I-ORG
Eilean None I-ORG

athsheoladh None O
Roibeard Roibeard_III,_Rí_na_nAlbanach Roibeard_III,_Rí_na_nAlbanach PER 0.999999535098 Robert_III_of_Scotland B-PER
III None I-PER
, None I-PER
Rí None I-PER
na None I-PER
nAlbanach None I-PER

athsheoladh None O
Roibeard Roibeard_I,_Rí_na_nAlbanach Roibeard_I,_Rí_na_nAlbanach PER 0.999999963885 Robert_the_Bruce B-PER
I None I-PER
, None I-PER
Rí None I-PER
na None I-PER
nAlbanach None I-PER

An An_Fhoraois_Dhubh An_Fhoraois_Dhubh GPE 0.999903664295 Black_Forest B-LOC
Fhoraois None I-LOC
Dhubh None I-LOC

athsheoladh None O
Pluaiseanna Pluaiseanna_na_hAille_Buí Pluaiseanna_na_hAille_Buí GPE 0.945770370837 Aillwee_Cave B-LOC
na None I-LOC
hAille None I-LOC
Buí None I-LOC

athsheoladh None O
Roibeard Roibeard_II,_Rí_na_nAlbanach Roibeard_II,_Rí_na_nAlbanach PER 0.999917353421 Robert_II_of_Scotland B-PER
II None I-PER
, None I-PER
Rí None I-PER
na None I-PER
nAlbanach None I-PER

athsheoladh None O
Pluaiseanna Pluaiseanna_na_hAille_Buí Pluaiseanna_na_hAille_Buí GPE 0.945770370837 Aillwee_Cave B-LOC
na None I-LOC
hAille None I-LOC
Buí None I-LOC

athsheoladh None O
Ard-Chúirt Ard-Chúirt_(Éire) Ard-Chúirt_(Éire) ORG 0.999996179252 High_Court_(Ireland) B-ORG
( None I-ORG
Éire None I-ORG
) None I-ORG

Fuair None O
sé None O
locht None O
ar None O
an None O
Marxachas Karl_Marx Marxachas PER 0.999999980326 Karl_Marx B-PER
agus None O
ar None O
ábharachas None O
stairiúil None O
an None O
Mharxachais None O
freisin None O
. None O

Tá None O
an None O
chathair None O
suite None O
i None O
Cumbria Cumbria Cumbria GPE 0.999999512169 Cumbria B-LOC
, None O
Iarthuaisceart Iarthuaisceart_Shasana Iarthuaisceart_Shasana GPE 0.999998983142 North_West_England B-LOC
Shasana None I-LOC
. None O

athsheoladh None O
Naomh Naomh_Gaibriéil_(Ardaingeal) Naomh_Gaibriéil_(Ardaingeal) PER 0.523267306775 Gabriel B-PER
Gaibriéil None I-PER
( None I-PER
Ardaingeal None I-PER
) None I-PER

Bealach Bealach_an_t-Suidhe Bealach_an_t-Suidhe GPE 0.979421803788 Bellochantuy B-LOC
an None I-LOC
t-Suidhe None I-LOC
, None O
Am Am_Bárr Am_Bárr GPE 0.979421803788 Glenbarr B-LOC
Bárr None I-LOC
, None O
Baile Baile_nan_Stiúbhartach Baile_nan_Stiúbhartach GPE 0.979421803788 Stewarton,_Argyll B-LOC
nan None I-LOC
Stiúbhartach None I-LOC

Cárradal Cárradal Cárradal GPE 0.999999997816 Carradale B-LOC
, None O
Claonaig Claonaig Claonaig GPE 0.979421803788 Claonaig B-LOC
, None O
An An_Chluaidh An_Chluaidh GPE 0.999999999993 River_Clyde B-LOC
Chluaidh None I-LOC
, None O
Ceann Ceann_mu_Dheas Ceann_mu_Dheas GPE 0.99999999988 Southend,_Argyll B-LOC
mu None I-LOC
Dheas None I-LOC
, None O
Caolas Caolas_Chluaidh Caolas_Chluaidh GPE 0.605228959361 Firth_of_Clyde B-LOC
Chluaidh None I-LOC

Taigh Taigh_an_Lóin Taigh_an_Lóin GPE 0.979421803788 Tayinloan B-LOC
an None I-LOC
Lóin None I-LOC
, None O
An An_Tairbeart,_Earra-Gháidheal An_Tairbeart GPE 0.999999612517 Tarbert,_Argyll_and_Bute B-LOC
Tairbeart None I-LOC
, None O
An An_Taigh_Bán An_Taigh_Bán GPE 0.979421803788 Whitehouse,_Argyll B-LOC
Taigh None I-LOC
Bán None I-LOC

Tá None O
siad None O
flúirseach None O
go None O
maith None O
san None O
Artach An_tArtach Artach GPE 0.992795187013 Arctic B-LOC
, None O
san None O
Fho-Artach None O
agus None O
i None O
réigiúin None O
sléibhtiúla None O
. None O

Baile Baile_an_Ghrána Baile_an_Ghrána GPE 0.99999999988 Ballygrant B-LOC
an None I-LOC
Ghrána None I-LOC
, None O
Beul Beul_an_Átha Beul_an_Átha GPE 0.99999999988 Bridgend,_Islay B-LOC
an None I-LOC
Átha None I-LOC
, None O
Bogha Bogha_Mór Bogha_Mór GPE 0.99999999988 Bowmore B-LOC
Mór None I-LOC

Lag Lag_a'_Mhuilinn Lag_a'_Mhuilinn GPE 0.99999999988 Lagavulin B-LOC
a None I-LOC
' None I-LOC
Mhuilinn None I-LOC

Port Port_Asgaig Port_Asgaig GPE 0.99999999988 Port_Askaig B-LOC
Asgaig None I-LOC
, None O
Port Port_Sgioba Port_Sgioba GPE 0.999999999713 Port_Charlotte,_Islay B-LOC
Sgioba None I-LOC
, None O
Port Port_Ílein Port_Ílein GPE 0.99999999988 Port_Ellen B-LOC
Ílein None I-LOC
, None O
Port Port_na_h-Abhainn Port_na_h-Abhainn GPE 0.99999999988 Portnahaven B-LOC
na None I-LOC
h-Abhainn None I-LOC

Daniel Daniel_Campbell Daniel_Campbell ORG 0.734924935788 Daniel_Campbell_(died_1753) B-ORG
Campbell None I-ORG
, None O
Donald Donald_Caskie Donald_Caskie PER 0.999999944717 Donald_Caskie B-PER
Caskie None I-PER
, None O
Dún Dún_Bhruichlinn Dún_Bhruichlinn GPE 0.759450721593 Dun_Bhruichlinn B-LOC
Bhruichlinn None I-LOC
, None O
Dún Dún_Guaidhre Dún_Guaidhre ORG 0.999912809925 Dun_Guaidhre B-ORG
Guaidhre None I-ORG

Eaglais Eaglais_Cill_an_Rubha Eaglais_Cill_an_Rubha ORG 0.931619794689 Kilarrow_Parish_Church B-ORG
Cill None I-ORG
an None I-ORG
Rubha None I-ORG

Conor Conor_Ó_hAodha Conor_Ó_hAodha PER 0.999999912492 Conor_Hayes B-PER
Ó None I-PER
hAodha None I-PER

Brian Brian_Ó_Dúichar Brian_Ó_Dúichar PER 0.999999896198 Brian_Dooher B-PER
Ó None I-PER
Dúichar None I-PER

W. W._B._Yeats W._B._Yeats PER 0.999852477707 W._B._Yeats B-PER
B. None I-PER
Yeats None I-PER

athsheoladh None O
Fußball-Club Fußball-Club_Bayern_München Fußball-Club_Bayern_München ORG 0.999999229372 FC_Bayern_Munich B-ORG
Bayern None I-ORG
München None I-ORG

Abhainn Abhainn_na_Tamaise Abhainn_na_Tamaise GPE 0.999999999964 River_Thames B-LOC
na None I-LOC
Tamaise None I-LOC

athsheoladh None O
Associazione Associazione_Sportiva_Roma Associazione_Sportiva_Roma ORG 0.999997852534 A.S._Roma B-ORG
Sportiva None I-ORG
Roma None I-ORG

Cheap None O
an None O
t-údar None O
gurbh None O
í None O
Éire Éire Éire GPE 1.0 Ireland B-LOC
a None O
sprioc None O
, None O
mar None O
a None O
dúirt None O
sé None O
sa None O
dán None O
seo None O
. None O

Pádraig Pádraig_Ó_Sionnaigh Pádraig_Ó_Sionnaigh PER 0.999995358811 Pat_Fox B-PER
Ó None I-PER
Sionnaigh None I-PER

Donncha Donncha_Ó_Cochláin Donncha_Ó_Cochláin PER 0.999999862534 Denis_Coughlan B-PER
Ó None I-PER
Cochláin None I-PER

Tugann None O
an None O
t-údar None O
le None O
fios None O
gur None O
preasáladh None O
é None O
agus None O
go None O
raibh None O
se None O
i None O
Sasana Sasana Sasana GPE 0.998635821192 England B-LOC
nuair None O
a None O
chum None O
sé None O
an None O
saothar None O
. None O

Tomás Tomás_Ó_Cionnaith Tomás_Ó_Cionnaith PER 0.999992709212 Tom_Kenny_(hurler) B-PER
Ó None I-PER
Cionnaith None I-PER

Brian Brian_Ó_hÓgáin Brian_Ó_hÓgáin PER 0.999995358811 Brian_Hogan B-PER
Ó None I-PER
hÓgáin None I-PER

Teachtaireacht Teachtaireacht_an_Aingil Teachtaireacht_an_Aingil ORG 0.512881606258 Annunciation B-ORG
an None I-ORG
Aingil None I-ORG
. None O

Aiséirí Aiséirí_Íosa Aiséirí_Chríost_ó_mhairbh GPE 0.691290974317 Resurrection_of_Jesus B-LOC
Chríost None I-LOC
ó None I-LOC
mhairbh None I-LOC
. None O

Déaglán Déaglán_Ó_Súilleabháin Déaglán_Ó_Súilleabháin PER 0.999995789127 Declan_O'Sullivan B-PER
Ó None I-PER
Súilleabháin None I-PER

Aodhán Aodhán_Ó_Mathúna Aodhán_Ó_Mathúna PER 0.999999901321 Aidan_O'Mahony B-PER
Ó None I-PER
Mathúna None I-PER

Séamus Séamus_Ó_Scannláin Séamus_Ó_Scannláin PER 0.999995789127 Séamus_Scanlon B-PER
Ó None I-PER
Scannláin None I-PER

Tomás Tomás_Breathnach_(peileadóir) Tomás_Breathnach_(peileadóir) PER 0.999995789127 Tommy_Walsh_(Kerry_footballer) B-PER
Breathnach None I-PER
( None I-PER
peileadóir None I-PER
) None I-PER

Daithí Daithí_Mac_Éinrí Daithí_Mac_Éinrí PER 0.999995044262 David_Henry_(Gaelic_footballer) B-PER
Mac None I-PER
Éinrí None I-PER

Darragh Darragh_Ó_Sé Darragh_Ó_Sé PER 0.999995789127 Darragh_Ó_Sé B-PER
Ó None I-PER
Sé None I-PER

Séadchomharthaí Séadchomharthaí_Náisiúnta_na_hÉireann Séadchomharthaí_Náisiúnta_na_hÉireann ORG 0.985509375439 National_Monument_(Ireland) B-ORG
Náisiúnta None I-ORG
na None I-ORG
hÉireann None I-ORG

Muiris Muiris_Ó_Daimhín Muiris_Ó_Daimhín PER 0.999716772893 Maurice_Davin B-PER
Ó None I-PER
Daimhín None I-PER

Seosamh Seosamh_Ó_Duibhginn Seosamh_Ó_Duibhginn PER 0.995113640036 Seosamh_Ó_Duibhginn B-PER
Ó None I-PER
Duibhginn None I-PER
a None O
scríobh None O
. None O

In None O
eagar None O
ag None O
Pádraig Pádraig_Ó_Fiannachta Pádraig_Ó_Fiannachta PER 0.99999999849 Pádraig_Ó_Fiannachta B-PER
Ó None I-PER
Fiannachta None I-PER
. None O

Niall Niall_Ó_Dónaill Niall_Ó_Dónaill PER 0.999980751878 Niall_Ó_Dónaill B-PER
Ó None I-PER
Dónaill None I-PER
a None O
roghnaigh None O
agus None O
a None O
chuir None O
in None O
eagar None O
. None O

Niall Niall_Ó_Dónaill Niall_Ó_Dónaill PER 0.999980751878 Niall_Ó_Dónaill B-PER
Ó None I-PER
Dónaill None I-PER
a None O
roghnaigh None O
agus None O
a None O
chuir None O
in None O
eagar None O
. None O
